{"originalDisplayName":"12. Nhân sự - Tiền lương","questions":[{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, nhân viên làm việc tại Agribank có thời gian công tác liên tục từ tháng 01/2000 đến nay, khi nghỉ hưu được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 10.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["Ít hơn 40.000.000đ","Nhiều hơn 40.000.000đ","40.000.000đ","Không đủ điều kiện hưởng chế độ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Tiết a Điểm 4.3 Khoản 4 Mục I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Trường phòng Chi nhánh loại I tại Agribank có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi nghỉ hưu được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 19.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["4.750.000đ","7.600.000đ","76.000.000đ","81.000.000đ"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Tiết a Điểm 4.3 Khoản 4 MỤc I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Trường phòng Chi nhánh loại II tại Agribank có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi nghỉ hưu được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 13.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["3.250.000đ","5.200.000đ","52.000.000đ","55.000.000đ"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Tiết a Điểm 4.3 Khoản 4 MỤc I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Giám đốc Chi nhánh loại I có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi nghỉ hưu được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 25.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["6.250.000đ","10.000.000đ","100.000.000đ","110.000.000đ"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Tiết a Điểm 4.3 Khoản 4 MỤc I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Giám đốc Chi nhánh loại II có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi nghỉ hưu được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 19.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["4.750.000đ","7.600.000đ","76.000.000đ","81.000.000đ"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Tiết a Điểm 4.3 Khoản 4 MỤc I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Trường phòng Chi nhánh loại I tại Agribank có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi chấm dứt HĐLĐ để bảo lưu thời gian đóng BHXH được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 19.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["4.750.000đ","7.600.000đ","76.000.000đ","Không thuộc đối tượng hưởng mức hỗ trợ chung"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Mục I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008/HĐQT-LĐTL"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Phó Trưởng phòng Chi nhánh loại II có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi chấm dứt HĐLĐ để bảo lưu thời gian đóng BHXH được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 13.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["3.250.000đ","5.200.000đ","52.000.000đ","Không thuộc đối tượng hưởng mức hỗ trợ chung"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Mục I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008/HĐQT-LĐTL"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Giám đốc Chi nhánh loại I có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi chấm dứt HĐLĐ để bảo lưu thời gian đóng BHXH được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 25.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["6.250.000đ","10.000.000đ","100.000.000đ","Không thuộc đối tượng hưởng mức hỗ trợ chung"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Mục I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008/HĐQT-LĐTL"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, Việc nhập thông tin trên hệ thống dữ liệu về nhân sự, phục vụ yêu cầu quản lý lao động đối với chức danh Giám đốc Chi nhánh loại II được xếp hạng do đơn vị/bộ phận nào thực hiện?","options":["Ban Tổ chức nhân sự","Phòng Tổng hợp Chi nhánh loại I","Phòng Tổng hợp Chi nhánh loại II",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 2 điều 41 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024, Khoản 7 Điều 9 Quy chế 1589/QC-HĐTV-TCNS ngày 31/12/2024"},{"question":"Theo Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021, người sử dụng lao động được giao kết tối đa bao nhiêu hợp đồng lao động có thời hạn với 01 người lao động?","options":["01 hợp đồng lao động","02 hợp đồng lao động","03 hợp đồng lao động","04 hợp đồng lao động"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Mục 6.3 Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021"},{"question":"Theo Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021, người lao động đơn phương chấm dứt HĐLĐ với Agribank phải làm Đơn đề nghị chấm dứt HĐLĐ và phải báo trước cho người sử dụng lao động trong thời gian bao lâu?","options":["Không cần báo trước","Ít nhất 45 ngày nếu làm việc theo hợp đồng lao động không xác định thời hạn","Ít nhất 50 ngày","Ít nhất 60 ngày"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Mục 7.2 Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021"},{"question":"Theo Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021, Agribank được quyền đơn phương chấm dứt hợp đồng lao động với người lao động theo quy định tại các văn bản nội bộ của Agribank và Bộ Luật lao động trong trường hợp nào?","options":["Người lao động không có mặt tại nơi làm việc sau 15 ngày kể từ ngày hết thời hạn tạm hoãn thực hiện hợp đồng lao động","Người lao động tự ý bỏ việc mà không có lý do chính đáng từ 05 ngày làm việc liên tục trở lên","Người lao động bị kết án tử hình/ phạt tù nhưng không được hưởng án treo hoặc không thuộc trường hợp được trả tự do/ bị cấm làm công việc ghi trong hợp đồng lao động theo bản án, quyết định của Tòa án đã có hiệu lực pháp luật/ chết/ bị Tòa án tuyên bố mất năng lực hành vi dân sự, mất tích hoặc đã chết hoặc các trường hợp chấm dứt HĐLĐ khác, trừ các trường hợp đã nêu tại điểm 7.1, 7.2 mục 7 Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Tiết a, Điểm 7.3, Mục 7 Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021"},{"question":"Theo Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021, Thời gian thử việc không quá bao nhiêu ngày đối với công việc có chức danh nghề nghiệp cần trình độ Đại học?","options":["Không quá 06 ngày","Không quá 30 ngày","Không quá 45 ngày","Không quá 60 ngày"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm 2.3 Mục 2 Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021"},{"question":"Theo Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021, thời gian thử việc đối với công việc có chức danh nghề nghiệp cần trình độ chuyên môn, kỹ thuật từ cao đẳng trở lên không quá bao nhiêu ngày?","options":["60 ngày","30 ngày","06 ngày",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm 2.3 Mục 2 Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021"},{"question":"Tiền lương cơ bản của người lao động theo Quyết định 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016 được xác định như thế nào?","options":["Mức tiền lương tối thiểu vùng do Nhà nước quy định; Hệ số lương + Phụ cấp lương (nếu có); hệ số mức độ hoàn thành công việc","Mức tiền lương tối thiểu vùng do Nhà nước quy định; Hệ số lương; hệ số mức độ hoàn thành công việc","Mức lương cơ sở do Nhà nước quy định; Hệ số lương + Phụ cấp lương (nếu có); hệ số mức độ hoàn thành công việc","Mức lương cơ sở do Nhà nước quy định; Hệ số lương; hệ số mức độ hoàn thành công việc"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1, Điều 4, Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016"},{"question":"Theo Quyết định 306/QĐ-HĐTV-TCTL, Hệ số mức độ hoàn thành công việc do ai quy định?","options":["Hội đồng lương đơn vị quy định cụ thể căn cứ vào mức độ hoàn thành nhiệm vụ được giao, việc chấp hành nội quy lao động, số ngày công trong tháng","Trưởng phòng Tổng hợp của Chi nhánh","Chủ tịch Công đoàn cơ sở","Hội đồng kỷ luật lao động"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1, Điều 4, Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016"},{"question":"Theo Phụ lục I, Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017 của Hội đồng thành viên, phụ cấp trách nhiệm áp dụng với đối tượng nào?","options":["Thủ kho, Kiểm ngân, Thủ quỹ, Bảo vệ","Người lao động trực tiếp thực hiện thu - chi tiền mặt, tài sản quý của khách hàng","Cán bộ tin học","Cả đáp án 1 và 2"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo Phụ lục I Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017"},{"question":"Theo Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017, Hệ số thu hút V2 đối với người lao động làm công tác Tín dụng là:","options":["1,0","0,5","1,1",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Mục I phụ lục V Hệ số thu hút thù lao Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017"},{"question":"Theo Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017, việc xếp lương cơ bản (V1), thù lao theo hiệu quả công việc (V2) đối với lao động quản lý thực hiện như thế nào?","options":["Theo mức độ hoàn thành các chỉ tiêu kế hoạch kinh doanh từng năm","Theo kết quả xếp hạng Chi nhánh do Hội đồng thành viên quyết định","Tất cả các đáp án trên đều đúng",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3 điều 1 Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017"},{"question":"Theo Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017, một số loại phụ cấp theo quy định của Agribank hiện nay gồm:","options":["Phụ cấp độc hại, nguy hiểm; Phụ cấp trách nhiệm","Phụ cấp chức vụ; Phụ cấp khu vực","Phụ cấp thâm niên vượt khung, phụ cấp ưu đãi nghề","Cả đáp án 1 và 2"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Bảng A4 và Phụ lục I  Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017"},{"question":"Theo Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017, Người được giao phụ trách hoặc giao quyền cấp trưởng thì hưởng V1, V2 như thế nào?","options":["Không được xem xét hưởng V1, V2 tương đương cấp trưởng","Được xem xét hưởng V1, V2 tương đương cấp trưởng và do cấp có thẩm quyền giao phụ trách hoặc giao quyền cấp trưởng quyết định","Được xem xét hưởng V1 tương đương cấp trưởng",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Theo tiết a điểm 3 Mục IV Phụ lục III Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017"},{"question":"Theo Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016, thời gian nâng bậc V1 đối với ngạch lương yêu cầu trình độ Đại học trở lên là bao lâu?","options":["2 năm (đủ 24 tháng)","3 năm (đủ 36 tháng)","4 năm","5 năm"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Theo khoản 1 Mục I Phụ lục II Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016"},{"question":"Theo Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017, thẩm quyền quyết định hệ số thu hút thù lao (V2) thuộc về bộ phận nào?","options":["Trưởng đơn vị","Hội đồng lương đơn vị","Ban lãnh đạo đơn vị",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Phụ lục V Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017"},{"question":"Theo Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016, Lương cơ bản (V1) của kinh tế viên có mấy bậc?","options":["4 bậc","5 bậc","6 bậc","7 bậc"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Bảng A1, ban hành kèm theo Quyết định số 306/HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016"},{"question":"Theo Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017, đối tượng nào được hưởng phụ cấp độc hại, nguy hiểm?","options":["Thủ kho, trưởng quỹ,    Thủ quỹ, kiểm ngân","Người lao động trực tiếp thực hiện thu - chi tiền mặt;  Người lao động thường xuyên sử dụng đèn cực tím để phát hiện tiền giả, ngân phiếu thanh toán giả","Thành viên Ban Quản lý kho quỹ Chi nhánh loại I","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Phụ lục I Phụ cấp khu vực, độc hại, nguy hiểm, trách nhiệm QĐ số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017"},{"question":"Theo Quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank, cấp có thẩm quyền quyết định  xếp loại lao động đối với chức danh Giám đốc Chi nhánh loại I là:","options":["Hội đồng thành viên","Chủ tịch Hội đồng thành viên","Tổng Giám đốc",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 5 Điều 37 Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Phó Giám đốc Chi nhánh loại I của Agribank có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi nghỉ hưu được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 22.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["88.000.000đ","8.800.000đ","9.500.000đ","95.000.000đ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a Khoản 4.3 Mục 4 Chương I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Phó Trưởng phòng Chi nhánh loại I của Agribank có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi nghỉ hưu được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 16.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["64.000.000đ","6.400.000đ","6.700.000đ","67.000.000đ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a Khoản 4.3 Mục 4 Chương I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Phó Giám đốc Chi nhánh loại II của Agribank có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi nghỉ hưu được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 16.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["64.000.000đ","6.400.000đ","6.700.000đ","67.000.000đ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a Khoản 4.3 Mục 4 Chương I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Giám đốc Phòng giao dịch Chi nhánh loại II của Agribank có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi nghỉ hưu được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 16.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["64.000.000đ","6.400.000đ","6.700.000đ","67.000.000đ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a Khoản 4.3 Mục 4 Chương I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Giám đốc Phòng giao dịch Chi nhánh loại I của Agribank có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi nghỉ hưu được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 16.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["64.000.000đ","6.400.000đ","6.700.000đ","67.000.000đ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a Khoản 4.3 Mục 4 Chương I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Phó Giám đốc Phòng giao dịch Chi nhánh loại I của Agribank có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi nghỉ hưu được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 13.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["52.000.000đ","5.500.000đ","5.200.000đ","55.000.000đ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a Khoản 4.3 Mục 4 Chương I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Phó Giám đốc Chi nhánh loại I tại Agribank có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi chấm dứt HĐLĐ để bảo lưu thời gian đóng BHXH được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 22.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["95.000.000đ","8.800.000đ","88.000.000đ","Không thuộc đối tượng hưởng mức hỗ trợ chung"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Chương I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008/HĐQT-LĐTL"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Phó Trưởng phòng Chi nhánh loại I tại Agribank có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi chấm dứt HĐLĐ để bảo lưu thời gian đóng BHXH được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 16.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["67.000.000đ","6.400.000đ","64.000.000đ","Không thuộc đối tượng hưởng mức hỗ trợ chung"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Chương I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008/HĐQT-LĐTL"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Giám đốc Phòng giao dịch Chi nhánh loại I tại Agribank có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi chấm dứt HĐLĐ để bảo lưu thời gian đóng BHXH được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 16.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["67.000.000đ","6.400.000đ","64.000.000đ","Không thuộc đối tượng hưởng mức hỗ trợ chung"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Chương I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008/HĐQT-LĐTL"},{"question":"Theo Luật Bảo hiểm xã hội số 58/2014/QH13 ngày 20/11/2014, người lao động sau khi ốm đau được nghỉ bao nhiêu ngày để dưỡng sức, phục hồi sức khỏe?","options":["Tối đa 10 ngày đối với người lao động sức khỏe chưa phục hồi sau thời gian ốm đau do mắc bệnh cần chữa trị dài ngày","Tối đa 07 ngày đối với người lao động sức khỏe chưa phục hồi sau thời gian ốm đau do phải phẫu thuật","Bằng 05 ngày đối với các trường hợp khác","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 29 Luật Bảo hiểm xã hội số 58/2014/QH13"},{"question":"Theo Luật Bảo hiểm xã hội số 58/2014/QH13 ngày 20/11/2014, lao động nữ sinh con hoặc người lao động nhận nuôi con nuôi dưới 06 tháng tuổi thì được trợ cấp một lần cho mỗi con bằng bao nhiêu lần mức lương cơ sở tại tháng lao động nữ sinh con hoặc tháng người lao động nhận nuôi con nuôi?","options":["02 lần","01 lần","1,5 lần","0,5 lần"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 38 Luật Bảo hiểm xã hội số 58/2014/QH13"},{"question":"Theo Luật Bảo hiểm xã hội số 58/2014/QH13 ngày 20/11/2014, trường hợp sinh con nhưng chỉ có cha tham gia bảo hiểm xã hội thì cha được trợ cấp một lần bằng bao nhiêu lần mức lương cơ sở tại tháng sinh con cho mỗi con?","options":["0,5 lần","01 lần","1,5 lần","02 lần"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 38 Luật Bảo hiểm xã hội số 58/2014/QH13"},{"question":"Theo Luật Bảo hiểm xã hội  số 58/2014/QH13 ngày 20/11/2014, thời gian hưởng chế độ của người lao động khi con ốm đau trong một năm cho mỗi con được tính theo số ngày chăm sóc con tối đa là bao nhiêu ngày làm việc nếu con dưới 03 tuổi?","options":["12 ngày","14 ngày","16 ngày","20 ngày"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 27 Luật Bảo hiểm xã hội số 58/2014/QH13"},{"question":"Theo Luật Bảo hiểm xã hội, số 58/2014/QH13 ngày 20/11/2014, thời gian hưởng chế độ của người lao động khi con ốm đau trong một năm cho mỗi con được tính theo số ngày chăm sóc con tối đa là bao nhiêu ngày làm việc nếu con từ đủ 03 tuổi đến dưới 07 tuổi?","options":["12 ngày","14 ngày","15 ngày","19 ngày"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 27 Luật Bảo hiểm xã hội số 58/2014/QH13"},{"question":"Theo Luật Bảo hiểm xã hội  số 58/2014/QH13 ngày 20/11/2014, người lao động được hưởng chế độ thai sản khi thuộc một trong các trường hợp nào sau đây?","options":["Lao động nữ mang thai","Lao động nữ sinh con","Người lao động nhận nuôi con nuôi dưới 06 tháng tuổi","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 31 Luật Bảo hiểm xã hội số 58/2014/QH13"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, Phó Trưởng phòng tại Chi nhánh loại I tương đương chức danh nào?","options":["Phó Giám đốc Chi nhánh loại II","Trưởng phòng Chi nhánh loại II","Phó Trưởng phòng Chi nhánh Agribank tại nước ngoài",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Phụ lục I Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, nhân sự không được từ chức nếu thuộc trường hợp nào sau đây?","options":["Đang trong thời gian bị kiểm tra khi có dấu hiệu vi phạm, xem xét, xử lý kỷ luật, bị kiến nghị xử lý vi phạm theo kết luận thanh tra, giải quyết tố cáo và bị điều tra","Đang trong thời hạn chấp hành/thi hành kỷ luật","Đang trong thời gian điều trị nội trú từ 03 tháng trở lên tại các cơ sở y tế hoặc đang trong thời gian nghỉ chế độ thai sản",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 điều 31 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, thời hạn tạm đình chỉ chức vụ là không quá bao nhiêu ngày?","options":["Không quá 90 ngày, kể từ ngày ra quyết định tạm đình chỉ chức vụ","Không quá 70 ngày, kể từ ngày ra quyết định tạm đình chỉ chức vụ","Không quá 80 ngày, kể từ ngày ra quyết định tạm đình chỉ chức vụ",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 điều 30 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, trong thời gian tạm đình chỉ chức vụ, tiền lương và các chế độ của nhân sự được quy định như thế nào?","options":["Được giữ nguyên tiền lương và các chế độ hiện hưởng","Nhân sự tạm thời bị giữ lương cho đến khi hết thời hạn tạm đình chỉ","Chỉ được hưởng lương cơ bản V1",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 điều 30 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, việc tuyển dụng nhân sự giữ chức danh, chức vụ ngoài hệ thống nhằm mục đích gì?","options":["Đa dạng nguồn nhân sự lãnh đạo, quản lý","Tìm kiếm nhân sự có kinh nghiệm, kiến thức chuyên sâu để đáp ứng yêu cầu của chức danh tuyển dụng","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 điều 18 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, \"Kéo dài thời gian giữ chức vụ\" là:","options":["Là việc cấp có thẩm quyền quyết định bổ nhiệm nhân sự tiếp tục giữ chức vụ hiện tại khi hết thời hạn giữ chức vụ mà thời gian công tác đến khi đủ tuổi nghỉ hưu còn dưới 24 tháng đối với thời hạn giữ chức vụ 05 năm hoặc còn dưới 18 tháng đối với thời hạn giữ chức vụ dưới 05 năm","Là việc cấp có thẩm quyền quyết định bổ nhiệm nhân sự tiếp tục giữ chức vụ hiện tại khi hết thời hạn giữ chức vụ","Là việc cấp có thẩm quyền quyết định bổ nhiệm nhân sự tiếp tục giữ chức vụ đang đảm nhiệm khi hết thời hạn giữ chức vụ",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 20 điều 3 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, \"Từ chức\"  là:","options":["Là việc cấp có thẩm quyền quyết định cho nhân sự thôi giữ chức vụ khi chưa hết nhiệm kỳ hoặc chưa hết thời hạn bổ nhiệm do không đáp ứng được yêu cầu công việc, uy tín giảm sút","Là việc nhân sự tự nguyện xin thôi giữ chức danh, chức vụ khi chưa hết nhiệm kỳ hoặc chưa hết thời hạn bổ nhiệm và được cấp có thẩm quyền chấp nhận","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 21 điều 3 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, \"luân chuyển\" là: (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Là việc điều động hoặc bổ nhiệm nhân sự từ đơn vị/bộ phận này sang đơn vị/bộ phận khác (kể cả việc cử người đại diện vốn) trong một thời hạn nhất định theo kế hoạch đã được cấp có thẩm quyền phê duyệt để tiếp tục đào tạo, bồi dưỡng và rèn luyện theo yêu cầu nhiệm vụ hoặc yêu cầu của chức danh được quy hoạch","Là việc điều động hoặc bổ nhiệm nhân sự từ đơn vị/bộ phận này sang đơn vị/bộ phận khác (kể cả người đại diện vốn) trong thời hạn 05 năm","Là việc điều động nhân sự từ đơn vị/bộ phận này sang đơn vị/bộ phận khác (kể cả người đại diện vốn) trong thời hạn 05 năm",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3 điều 2 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, \"Điều động để đào tạo, bồi dưỡng kinh nghiệm thực tiễn tại cơ sở\" là: (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Là việc bổ nhiệm nhân sự từ đơn vị/bộ phận này sang đơn vị/bộ phận khác","Là việc cấp có thẩm quyền quyết định bổ nhiệm nhân sự tiếp tục giữ chức vụ hiện tại khi hết thời hạn giữ chức vụ","Là việc cấp có thẩm quyền quyết định điều chuyển người lao động từ đơn vị/bộ phận này sang đơn vị/bộ phận khác trong hệ thống Agribank với vị trí hoặc chức danh, chức vụ tương đương trong một thời hạn nhất định theo kế hoạch đã được cấp có thẩm quyền phê duyệt để nhân sự rèn luyện, tích lũy kinh nghiệm thực tiễn về chuyên môn, nghiệp vụ và năng lực quản trị, điều hành tại cơ sở",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 4 điều 2 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, \"Chuyển đổi vị trí công tác\" là: (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Là việc cấp có thẩm quyền quyết định bổ nhiệm nhân sự tiếp tục giữ chức vụ hiện tại khi hết thời hạn giữ chức vụ","Là việc thay đổi nơi làm việc, vị trí công việc/nghiệp vụ chuyên môn, phạm vi công việc đối với nhân sự có thời gian đảm nhiệm công việc quá thời hạn theo quy định của Agribank","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 5 điều 2 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, việc chuyển đổi vị trí công tác, nghỉ phép bắt buộc nhằm mục đích gì?","options":["Phòng ngừa rủi ro, kịp thời phát hiện các hành vi vi phạm trong quá trình thực hiện nhiệm vụ nhân sự (nếu có)","Để sau đó được quy hoạch chức danh cao hơn","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 5 điều 3 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, việc luân chuyển nhân sự phải đảm bảo các nguyên tắc nào?","options":["Phải đặt dưới sự lãnh đạo của các cấp ủy, tổ chức đảng; bảo đảm nguyên tắc tập trung dân chủ, nêu cao trách nhiệm của tập thể lãnh đạo và người đứng đầu","Bảo đảm tổng thể, đồng bộ, liên thông giữa các cấp, đơn vị, bộ phận trong Agribank","Không tăng thêm số lượng chức danh tối đa để luân chuyển nhân sự","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 5 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, việc luân chuyển nhân sự không phải đảm bảo các nguyên tắc nào?","options":["Gắn kết chặt chẽ giữa luân chuyển với quy hoạch, đào tạo, bồi dưỡng và các nội dung khác trong công tác nhân sự","Thực hiện theo nguyên tắc bố trí giữ chức vụ tương đương với chức vụ đang đảm nhiệm khi luân chuyển. Trường hợp cần thiết, cấp có thẩm quyền xem xét, quyết định bố trí giữ chức vụ cao hơn chức vụ đang đảm nhiệm đối với nhân sự có phẩm chất, năng lực nổi trội, có khả năng đáp ứng yêu cầu nhiệm vụ của chức vụ dự kiến phân công, bố trí","Có cơ chế quản lý, giám sát, đánh giá nhân sự luân chuyển và chính sách, chế độ phù hợp tạo điều kiện cho nhân sự luân chuyển hoàn thành tốt nhiệm vụ","Phải tăng thêm số lượng chức danh tối đa để luân chuyển nhân sự"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 5 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, đối tượng luân chuyển bao gồm?","options":["Nhân sự có phẩm chất, năng lực, triển vọng, trong quy hoạch","Nhân sự hết thời hạn giữ chức vụ tối đa theo quy định","Nhân sự thuộc đối tượng định kỳ chuyển đổi vị trí công tác theo quy định của Luật Phòng chống tham nhũng và quy định của Agribank","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 7 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, tiêu chuẩn, điều kiện của nhân sự luân chuyển bao gồm?","options":["Có lập trường, tư tưởng chính trị vững vàng, phẩm chất đạo đức tốt; có năng lực và triển vọng phát triển","Được quy hoạch ở vị trí lãnh đạo, quản lý cao hơn","Có trình độ chuyên môn phù hợp, đáp ứng được yêu cầu nhiệm vụ của vị trí luân chuyển; cơ bản đáp ứng tiêu chuẩn, điều kiện cụ thể của chức vụ luân chuyển đến theo quy định.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 8 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Thời gian người lao động làm việc tại Agribank (N1) để tính mức hỗ trợ chung theo quy định về chế độ đối với cán bộ Agribank nghỉ hưu, chấm dứt hợp đồng lao động (Theo Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008) KHÔNG bao gồm:","options":["Thời gian công tác trong ngân hàng trước tháng 3/1988","Thời gian công tác tại Tổng công ty Vàng bạc đá quý, Tổng công ty lương thực","Thời gian công tác tại các Công ty khác","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm a Khoản 4.3 Mục 4 Chương I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008/HĐQT-LĐTL"},{"question":"Theo Quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank, đáp án nào sau đây là đúng khi nói về việc lựa chọn hình thức tuyển dụng?","options":["Giám đốc Chi nhánh loại I quyết định lựa chọn hình thức tuyển dụng.","Chủ tịch Hội đồng thành viên xem xét, quyết định lựa chọn hình thức tuyển dụng phù hợp đảm bảo chất lượng, hiệu quả.","Tổng Giám đốc xem xét, quyết định lựa chọn hình thức tuyển dụng phù hợp đảm bảo chất lượng, hiệu quả.","Theo nhu cầu lao động từng thời kỳ, Chủ tịch Hội đồng thành viên và Tổng Giám đốc xem xét, thống nhất, quyết định lựa chọn hình thức tuyển dụng phù hợp đảm bảo chất lượng, hiệu quả."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 14 Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo Quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank, Giám đốc Chi nhánh loại I thực hiện quyền của người sử dụng lao động trong quyết định các hình thức kỷ luật đối với người lao động vi phạm kỷ luật thuộc quyền quản lý KHÔNG bao gồm chức danh nào sau đây?","options":["Phó Giám đốc Chi nhánh loại I","Nhân viên Phòng kế toán và ngân quỹ","Nhân viên Phòng kế hoạch và quản lý rủi ro","Cả đáp án 1 và 2"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 42 Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL và Điều 9 Quy chế 388/QC-HĐTV-UBNS"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, nhân viên tại Chi nhánh của Agribank có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi chấm dứt HĐLĐ để bảo lưu thời gian đóng BHXH được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 10.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)?","options":["40.000.000đ","4.000.000đ","2.500.000đ","Không thuộc đối tượng hưởng mức hỗ trợ chung"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Chương I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008/HĐQT-LĐTL"},{"question":"Tính lương cơ bản tháng 3/2025 của ông A, cán bộ Kế toán chi nhánh thuộc địa bàn vùng 1, biết: Ông A hiện hưởng lương cơ bản bậc 2/6, hệ số 1,57, hệ số mức độ hoàn thành công việc là 1,0, ông A đi làm thực tế 21 ngày, nghỉ phép 01 ngày, ngày công tiêu chuẩn của tháng là 22 ngày?","options":["7.700.000đ","7.800.000đ","7.850.000đ","7.787.200đ"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4 Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016"},{"question":"Tính lương cơ bản tháng 3/2025 của bà B, Trưởng phòng Kế toán Ngân quỹ chi nhánh loại 1, thuộc địa bàn vùng 2, biết: Bà B hiện hưởng lương cơ bản bậc 3/6, hệ số 1,74; Hệ số mức độ hoàn thành công việc là 1,0; Hệ số phụ cấp chức vụ của bà B là 0,3; Bà B đi làm đủ ngày công?","options":["8.996.400đ","8.900.000đ","8.800.000đ","8.990.000đ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 4 Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016"},{"question":"Tính lương cơ bản tháng 3/2025 của bà M, cán bộ Thủ quỹ Chi nhánh thuộc địa bàn vùng 3, biết: Bà M hiện hưởng lương cơ bản bậc 3/6, hệ số 1,45; Hệ số mức độ hoàn thành công việc là 1,0 và đi làm đủ ngày công; Hệ số phụ cấp độc hại, nguy hiểm là 0,1 và phụ cấp trách nhiệm là 0,1?","options":["6.300.000đ","6.369.000đ","6.100.000đ","6.200.000đ"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 4 Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016"},{"question":"Tính lương cơ bản tháng 3/2025 của ông C, Phó Giám đốc Chi nhánh hạng 2 thuộc địa bàn vùng 1, biết: Ông C hiện hưởng lương cơ bản bậc 1/3, hệ số 3,21 (Bảng A1, Phó Giám đốc chi nhánh hạng 2, Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL); Hệ số mức độ hoàn thành công việc là 1 và đi làm 21/22 ngày công?","options":["15.100.000đ","15.300.000đ","15.197.890đ","15.200.000đ"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 4 Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016"},{"question":"Tính lương cơ bản tháng 3/2025 của ông S, cán bộ tín dụng Chi nhánh thuộc địa bàn vùng 2, biết: Ông S hiện hưởng lương cơ bản bậc 4/6, hệ số 1,91 (Bảng A2, Kinh tế viên, Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL); Hệ số mức độ hoàn thành công việc là 0,9 và đi làm 20/22 ngày công?","options":["7.000.000đ","6.900.000đ","6.800.000đ","6.891.627đ"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4 Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016"},{"question":"Tính tổng số tiền đóng BHXH, BHYT, BHTN tháng 3/2025 của bà A, biết tiền lương đóng bảo hiểm xã hội bắt buộc của bà A là 8.630.400đ?","options":["906.192đ","900.000đ","905.000đ","910.000đ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 85, Điều 86 Luật Bảo hiểm xã hội năm 2014"},{"question":"Tính tổng số tiền đóng BHXH, BHYT, BHTN tháng 3/2025 mà Agribank phải đóng cho bà B, biết tiền lương đóng bảo hiểm xã hội bắt buộc của bà B là 7.787.200đ?","options":["1.700.000đ","1.600.000đ","1.674.248đ","1.650.000đ"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 85, Điều 86 Luật Bảo hiểm xã hội năm 2014"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, Quy trình quy hoạch gồm: (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Xây dựng quy hoạch nhiệm kỳ kế tiếp từ nguồn nhân sự tại chỗ","Xây dựng quy hoạch nhiệm kỳ kế tiếp từ nguồn nhân sự ở nơi khác","Rà soát, bổ sung quy hoạch hằng năm từ nguồn nhân sự tại chỗ hoặc từ nguồn nhân sự ở nơi khác","- Xây dựng quy hoạch nhiệm kỳ kế tiếp từ nguồn nhân sự tại chỗ.\r\n- Rà soát, bổ sung quy hoạch hằng năm từ nguồn nhân sự tại chỗ hoặc từ nguồn nhân sự ở nơi khác"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 14 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, trường hợp nào đương nhiên ra khỏi quy hoạch (chọn đáp án đúng nhất)?","options":["Nhân sự quá tuổi quy hoạch (không đủ tuổi để bổ nhiệm lần đầu theo quy định, không phân biệt theo đối tượng)","Bị cấp có thẩm quyền thi hành kỷ luật từ hình thức khiển trách trở lên (đối với cá nhân)","Kết luận không đảm bảo tiêu chuẩn chính trị của chức danh quy hoạch","Nhân sự quá tuổi quy hoạch (không đủ tuổi để bổ nhiệm lần đầu theo quy định, không phân biệt theo đối tượng) hoặc bị cấp có thẩm quyền thi hành kỷ luật từ hình thức khiển trách trở lên (đối với cá nhân) hoặc kết luận không đảm bảo tiêu chuẩn chính trị của chức danh quy hoạch hoặc từ trần"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 15 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, đối với nhân sự bị thi hành kỷ luật, sau khi quyết định thi hành kỷ luật hết hiệu lực theo quy định, đơn vị có được bổ sung quy hoạch đối với nhân sự đó không?","options":["Không được bổ sung quy hoạch","Phải bổ sung quy hoạch","Đơn vị có thể xem xét, bổ sung quy hoạch theo quy định",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 15 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, nguyên tắc xác định đối tượng nguồn giới thiệu quy hoạch được quy định như thế nào?(chọn đáp án đúng nhất)","options":["là nhân sự giữ chức vụ liền kề với chức danh quy hoạch","là nhân sự giữ chức vụ liền kề với chức danh đối tượng 1","là nhân sự giữ chức vụ liền kề với chức danh đối tượng 1 và đã có quyết định phê duyệt quy hoạch chức danh đối tượng 1","- Đối tượng 1: là nhân sự giữ chức vụ liền kề với chức danh quy hoạch\r\n- Đối tượng 2: là nhân sự giữ chức vụ liền kề với chức danh đối tượng 1 và đã có quyết định phê duyệt quy hoạch chức danh đối tượng 1"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Mục I Phụ lục I Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Nguyên tắc xác định đối tượng nguồn giới thiệu quy hoạch khi quy hoạch nhân sự từ nơi khác (chọn đáp án đúng nhất):","options":["là nhân sự giữ chức vụ liền kề với chức danh quy hoạch","là nhân sự giữ chức vụ liền kề với chức danh đối tượng 1","Nhân sự giữ các chức vụ tương đương đối tượng 1, đối tượng 2 của chức danh quy hoạch và phải được quy hoạch cấp ủy theo quy định",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Mục I Phụ lục I Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023; Khoản 4 Điều 1 Quy chế 689/QC-HĐTV-UBNS ngày 25/7/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, chế độ chính sách đối với nhân sự luân chuyển bao gồm:","options":["Được tiếp tục duy trì trong danh sách quy hoạch nhân sự nếu vẫn đáp ứng đủ điều kiện, tiêu chuẩn quy định","Được hưởng các quyền lợi như nhân sự của đơn vị/bộ phận nơi luân chuyển đến.","Đơn vị/bộ phận nơi đến thực hiện chế độ, chính sách, bố trí nơi ở, hỗ trợ đi lại, sinh hoạt phí theo quy định của Agribank đối với nhân sự luân chuyển (nếu có)","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 15 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Căn cứ Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, xác định Đối tượng 1 khi giới thiệu quy hoạch chức danh Trưởng phòng tại Chi nhánh loại I đối với nguồn nhân sự tại chỗ là:","options":["người lao động tại phòng","người lao động tại đơn vị","Phó Trưởng nghiệp vụ","Phó Trưởng phòng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Mục II Phụ lục I Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, xác định Đối tượng 1 khi giới thiệu quy hoạch chức danh Phó Giám đốc tại Chi nhánh loại I đối với nguồn nhân sự tại chỗ là:","options":["người lao động tại phòng","người lao động tại đơn vị","Phó Trưởng nghiệp vụ","Trưởng phòng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Mục II Phụ lục I Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Căn cứ Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, xác định Đối tượng 1 khi giới thiệu quy hoạch chức danh Giám đốc tại Chi nhánh loại I đối với nguồn nhân sự tại chỗ là:","options":["người lao động tại đơn vị","Phó Trưởng nghiệp vụ","Trưởng nghiệp vụ","Phó Giám đốc"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Mục II Phụ lục I Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Căn cứ Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, xác định Đối tượng 1 khi giới thiệu quy hoạch chức danh Trưởng phòng tại Chi nhánh loại II đối với nguồn nhân sự tại chỗ là:","options":["người lao động tại phòng","người lao động tại đơn vị","Phó Trưởng nghiệp vụ","Phó Trưởng phòng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Mục II Phụ lục I Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Căn cứ Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, xác định Đối tượng 1 khi giới thiệu quy hoạch chức danh Phó Giám đốc tại Chi nhánh loại II đối với nguồn nhân sự tại chỗ là:","options":["người lao động tại phòng","người lao động tại đơn vị","Phó Trưởng nghiệp vụ","Trưởng phòng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Mục II Phụ lục I Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Căn cứ Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, xác định Đối tượng 1 khi giới thiệu quy hoạch chức danh Giám đốc tại Chi nhánh loại II đối với nguồn nhân sự tại chỗ là:","options":["người lao động tại đơn vị","Phó Trưởng nghiệp vụ","Trưởng nghiệp vụ","Phó Giám đốc"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Mục II Phụ lục I Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Căn cứ Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, xác định Đối tượng 2 khi giới thiệu quy hoạch chức danh Trưởng phòng tại Chi nhánh loại II đối với nguồn nhân sự tại chỗ là:","options":["người lao động tại phòng","người lao động tại đơn vị","Phó Trưởng nghiệp vụ","Phó Trưởng phòng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Mục II Phụ lục I Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Căn cứ Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, xác định Đối tượng 2 khi giới thiệu quy hoạch chức danh Phó Giám đốc tại Chi nhánh loại II đối với nguồn nhân sự tại chỗ là:","options":["Người lao động tại phòng","Người lao động tại đơn vị","Phó Trưởng phòng và phải được quy hoạch chức danh đối tượng 1.","Trưởng phòng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm 4, Mục II Phụ lục I Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Căn cứ Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, xác định Đối tượng 2 khi giới thiệu quy hoạch chức danh Giám đốc tại Chi nhánh loại II đối với nguồn nhân sự tại chỗ là:","options":["Người lao động tại đơn vị","Phó Trưởng nghiệp vụ","Trưởng Phòng và phải được quyhoạch chức danh đối tượng 1.","Phó Giám đốc"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm 4, Mục II Phụ lục I Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Căn cứ Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, xác định Đối tượng 2 khi giới thiệu quy hoạch chức danh Trưởng phòng tại Chi nhánh loại I đối với nguồn nhân sự tại chỗ là:","options":["Người lao động tại phòng và phải được quy hoạch chức danh đối tượng 1.","Người lao động tại đơn vị","Phó Trưởng nghiệp vụ","Phó Trưởng phòng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm 3, Mục II Phụ lục I Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Căn cứ Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, xác định Đối tượng 2 khi giới thiệu quy hoạch chức danh Phó Giám đốc tại Chi nhánh loại I đối với nguồn nhân sự tại chỗ là:","options":["Người lao động tại phòng","Người lao động tại đơn vị","Phó Trưởng phòng và phải được quy hoạch chức danh đối tượng 1.","Trưởng phòng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm 3, Mục II Phụ lục I Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Căn cứ Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, xác định Đối tượng 2 khi giới thiệu quy hoạch chức danh Giám đốc tại Chi nhánh loại I đối với nguồn nhân sự tại chỗ là:","options":["Người lao động tại đơn vị","Phó Trưởng nghiệp vụ","Trưởng Phòng và phải được quy hoạch chức danh đối tượng 1.","Phó Giám đốc"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Mục II Phụ lục I Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, nguồn nhân sự từ nơi khác được hiểu như thế nào?","options":["Là nhân sự công tác tại đơn vị","Là nhân sự công tác trong đơn vị/bộ phận","Là nhân sự công tác ngoài đơn vị/bộ phận",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 3 Căn cứ Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên,"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, nguồn nhân sự tại chỗ là gì?","options":["Là nhân sự công tác ngoài đơn vị","Là nhân sự công tác ngoài bộ phận","Là nhân sự công tác tại đơn vị/bộ phận",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 3 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, việc thực hiện quy trình bổ nhiệm vào chức danh quy hoạch được thực hiện sau khi được phê duyệt quy hoạch ít nhất mấy tháng?","options":["được thực hiện ngay sau khi phê duyệt quy hoạch","ít nhất 03 tháng","ít nhất 05 tháng",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 4 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, \"Quy hoạch mở\" là gì?","options":["là 01 chức danh quy hoạch một số người hoặc 01 người có thể quy hoạch vào một số chức danh","là 01 người có thể quy hoạch vào một số chức danh","là quy hoạch được định kỳ rà soát bổ sung, điều chỉnh hàng năm","là không khép kín trong từng đơn vị/bộ phận mà cần mở rộng nguồn nhân sự từ nơi khác để đưa vào quy hoạch những nhân sự đáp ứng tiêu chuẩn, điều kiện và yêu cầu nhiệm vụ của đơn vị"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 5 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên,\"Quy hoạch động\" là gì?","options":["Là quy hoạch được định kỳ rà soát, bổ sung hàng năm","Là quy hoạch được định kỳ rà soát điều chỉnh hàng năm","là quy hoạch được định kỳ rà soát, bổ sung, điều chỉnh hàng năm","là định kỳ rà soát, bổ sung, điều chỉnh để đưa ra khỏi quy hoạch những trường hợp không còn đủ tiêu chuẩn, điều kiện, không hoàn thành nhiệm vụ, vi phạm quy định của Đảng, pháp luật của Nhà nước hoặc uy tín thấp và kịp thời bổ sung vào quy hoạch nhân sự có phẩm chất, năng lực, uy tín, triển vọng phát triển"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 5 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Quy hoạch chức danh Bí thư cấp ủy để làm cơ sở quy hoạch chức danh gì?","options":["để quy hoạch chức danh Bí thư Chi bộ","để quy hoạch chức danh Phó Bí thư Chi bộ","để quy hoạch chức danh cấp phó đơn vị","Để làm cơ sở quy hoạch cấp Trưởng đơn vị đối với các đơn vị có tổ chức đảng cấp cơ sở"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 1 Quy chế số 689/QC-HĐTV-UBNS ngày 25/7/2024"},{"question":"Các chức danh thuộc thẩm quyền phê duyệt quy hoạch của Hội đồng thành viên (chọn phương án đầy đủ nhất)","options":["Giám đốc Chi nhánh loại I; Phó Giám đốc Chi nhánh loại I","Giám đốc Chi nhánh loại I; Giám đốc Chi nhánh Agribank tại nước ngoài","Giám đốc Chi nhánh loại I; Giám đốc, Phó Giám đốc Chi nhánh Agribank tại nước ngoài","Giám đốc Chi nhánh loại I; Phó Giám đốc Chi nhánh loại I hạng 1, hạng 2; Giám đốc Chi nhánh Agribank tại nước ngoài"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 1 Quy chế số 689/QC-HĐTV-UBNS ngày 25/7/2024 và Khoản 1 Điều 9 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, trường hợp KHÔNG thực hiện trong công tác nhân sự là: (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Không bố trí người có quan hệ gia đình của cấp trưởng, cấp phó đơn vị giữ chức vụ quản lý về tổ chức nhân sự, kế toán, làm thủ quỹ, thủ kho trong đơn vị hoặc giao dịch, mua bán hàng hóa, dịch vụ, ký kết hợp đồng cho đơn vị đó","Không phân công, giao nhiệm vụ những người có quan hệ gia đình trong cùng một quy trình nghiệp vụ để xử lý từng nhiệm vụ cụ thể về tín dụng, nhân sự, kế toán, kho quỹ, mua, bán vật tư, hàng hóa, dịch vụ nhằm tránh xung đột lợi ích theo quy  định của pháp luật, Nhà nước và Agribank","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2 điều 6 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Các chức danh thuộc thẩm quyền phê duyệt quy hoạch của Tổng Giám đốc  là: (chọn phương án đầy đủ nhất)","options":["Phó Giám đốc Chi nhánh loại I","Giám đốc, Phó Giám đốc Chi nhánh loại I hạng 2","Phó Giám đốc Chi nhánh loại I (trừ chức danh Phó Giám đốc Chi nhánh loại I thuộc thẩm quyền của HĐTV)","Giám đốc, Phó Giám đốc Chi nhánh loại I hạng 3"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2 Điều 1 Quy chế 689/QC-HĐTV-UBNS ngày 25/7/2024; Khoản 3 Điều 9 Quy chế 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, đâu là trường hợp hạn chế thực hiện trong công tác nhân sự? (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Hạn chế tối đa điều động, bổ nhiệm về cùng một đơn vị các nhân sự giữ chức danh, chức vụ có cùng độ tuổi nghỉ hưu theo chế độ trong nhiệm kỳ cuối","Hạn chế điều động về cùng một đơn vị các nhân sự giữ chức danh, chức vụ có cùng giới tính","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 điều 6 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, hiệu lực của quy hoạch được quy định như thế nào? (chọn phương án đầy đủ nhất)","options":["có hiệu lực từ ngày cấp có thẩm quyền ban hành quyết định phê duyệt; hết hiệu lực khi nhân sự được bổ nhiệm vào chức danh quy hoạch hoặc đưa ra khỏi quy hoạch hoặc kết thúc nhiệm kỳ quy hoạch theo quy định của chức danh quy hoạch","Sau 15 ngày tính từ ngày cấp có thẩm quyền ban hành quyết định phê duyệt","Sau 10 ngày tính từ ngày cấp có thẩm quyền ban hành quyết định phê duyệt","có hiệu lực từ ngày cấp có thẩm\r\n quyền ra quyết định"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 8 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, thời điểm rà soát, bổ sung quy hoạch hàng năm là thời gian nào?","options":["trước 30/4 hàng năm","trước Quý I hàng năm","trước Quý II hàng năm","trong Quý I hàng năm"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 9 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, đơn vị có được rà soát, bổ sung quy hoạch lần thứ 2 trong năm không?","options":["Không được","Có được, nhưng phải báo cáo cấp có thẩm quyền ít nhất sau 30 ngày kể từ ngày được phê duyệt quy hoạch lần thứ 01","Có được, nhưng phải báo cáo cấp có thẩm quyền ít nhất sau 60 ngày kể từ ngày được phê duyệt quy hoạch","Có được, nhưng phải báo cáo cấp có thẩm quyền ít nhất sau 90 ngày kể từ ngày được phê duyệt quy hoạch"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 9 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, điều kiện để nhân sự lần đầu tiên được xem xét, đưa vào quy hoạch được quy định như thế nào? (chọn phương án đầy đủ nhất)","options":["có thời gian công tác ở Agribank ít nhất 01 năm","có thời gian công tác ở Agribank ít nhất 01 năm (không kể thời gian tập sự, thử việc)","có thời gian công tác ở Agribank ít nhất 02 năm (tính cả thời gian tập sự, thử việc, nghỉ không hưởng lương, nghỉ ốm hưởng BHXH)","có thời gian công tác ở Agribank ít nhất 02 năm (không kể thời gian tập sự, thử việc, nghỉ không hưởng lương, nghỉ ốm hưởng BHXH), trừ các trường hợp đang giữ chức danh, chức vụ tại Agribank."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản b, Khoản 1,  Điều 10 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, điều kiện về độ tuổi của nhân sự quy hoạch nhiệm kỳ kế tiếp được quy định như thế nào?","options":["Đáp ứng điều kiện tuổi bổ nhiệm lần đầu theo quy định","Đáp ứng điều kiện tuổi bổ nhiệm lần đầu theo quy định cộng với ít nhất 24 tháng","Phải đáp ứng điều kiện tuổi bổ nhiệm lần đầu theo quy định cộng với ít nhất 1 nhiệm kỳ (60 tháng)","- Đối tượng 1: Phải đáp ứng điều kiện tuổi bổ nhiệm lần đầu theo quy định. \r\n- Đối tượng 2: Phải đáp ứng điều kiện tuổi bổ nhiệm lần đầu theo quy định cộng với ít nhất 1 nhiệm kỳ (60 tháng)"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Tiết i, Khoản 2, Điều 10 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, điều kiện về độ tuổi của nhân sự rà soát, bổ sung quy hoạch hằng năm cho nhiệm kỳ hiện tại:","options":["Phải đáp ứng điều kiện tuổi bổ nhiệm lần đầu theo quy định cộng với ít nhất 12 tháng.","Phải đáp ứng điều kiện tuổi bổ nhiệm lần đầu theo quy định cộng với ít nhất 24 tháng.","Phải đáp ứng điều kiện tuổi bổ nhiệm lần đầu theo quy định cộng với ít nhất 1 nhiệm kỳ (60 tháng).","- Đối tượng 1: Phải đáp ứng điều kiện tuổi bổ nhiệm lần đầu theo quy định cộng với ít nhất 12 tháng.\r\n- Đối tượng 2: Phải đáp ứng điều kiện tuổi bổ nhiệm lần đầu theo quy định cộng với ít nhất 1 nhiệm kỳ (60 tháng)"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Tiết ii, Khoản 2, Điều 10 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên. thời điểm tính tuổi quy hoạch đối với nhiệm kỳ 2026 - 2031 là?","options":["tháng 5/2026","tháng 02/2026","tháng 3/2026","tháng 01/2026"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm b, Khoản 2, Điều 10 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, thời điểm tính tuổi quy hoạch đối với rà soát, bổ sung quy hoạch nhiệm kỳ hiện tại là?","options":["ngày 01/01 của năm hiện tại","ngày 31/12 của năm hiện tại","thời điểm bộ phận tham mưu nhận được tờ trình theo quy định","thời điểm bộ phận tham mưu nhận được tờ trình và hồ sơ nhân sự theo quy định."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm b, Điều 10 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, anh/chị hãy cho biết quy định về số lượng nhân sự quy hoạch đối với mỗi vị trí chức danh?","options":["tối thiểu 03 người, tối đa không quá 03 lần số lượng nhân sự thực tế đang giữ chức danh","tối thiểu 03 người, tối đa 05 người","tối đa không quá 02 lần tổng số lượng nhân sự được bổ nhiệm đối với mỗi vị trí chức danh","không quá 03 người"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1, Điều 11 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, cơ cấu quy hoạch phấn đấu tỷ lệ nữ chiếm bao nhiêu phần trăm?","options":["từ 25% trở lên","24%","23%","22%"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2, Điều 11 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, đâu là trường hợp không phải đương nhiên ra khỏi quy hoạch?","options":["Quá tuổi quy hoạch","Được bổ nhiệm vào chức danh quy hoạch","Bị cấp có thẩm quyền thi hành kỷ luật từ hình thức khiển trách trở lên","Kết luận không đảm bảo tiêu chuẩn chính trị của chức danh quy hoạch"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 15 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, thời điểm phù hợp thực hiện quy trình bổ nhiệm vào chức danh quy hoạch đối với nhân sự được phê duyệt quy hoạch ngày 01/01/2025 là?","options":["01/02/2025","15/02/2025","28/02/2025","01/4/2025"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 4 Điều 4 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, thời điểm có thể bắt đầu thực hiện quy trình bổ nhiệm vào chức danh quy hoạch đối với nhân sự được phê duyệt quy hoạch ngày 01/06/2025 kể từ ngày?","options":["01/6/2025","01/07/2025","15/7/2025","01/09/2025"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 4 Điều 4 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, thời điểm có thể bắt đầu thực hiện quy trình bổ nhiệm vào chức danh quy hoạch đối với nhân sự được phê duyệt quy hoạch ngày 01/10/2025 kể từ ngày?","options":["01/11/2025","15/11/2025","01/12/2025","01/01/2026"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 4 Điều 4 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, đơn vị được cấp có thẩm quyền phê duyệt Quy hoạch lần thứ 01 vào ngày 01/04/2025. Thời điểm đơn vị có thể tiếp tục thực hiện rà soát, bổ sung quy hoạch lần thứ 2 trong năm kể từ ngày?","options":["01/4/2025","10/4/2025","15/4/2025","02/5/2025"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 9 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, đơn vị được cấp có thẩm quyền phê duyệt Quy hoạch lần thứ 01 vào ngày 01/05/2025. Thời điểm đơn vị có thể tiếp tục thực hiện rà soát, bổ sung quy hoạch lần thứ 2 trong năm kể từ ngày?","options":["01/5/2025","11/5/2025","15/5/2025","01/6/2025"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 9 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, Quyết định bổ nhiệm lại hoặc Quyết định kéo dài thời gian giữ chức vụ phải được ban hành trước ngày hết thời hạn giữ chức vụ bổ nhiệm ít nhất bao lâu?","options":["01 ngày làm việc","02 ngày làm việc","03 ngày làm việc","04 ngày làm việc"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 5 Điều 21 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, việc xem xét đối với nhân sự xin từ chức được căn cứ vào một trong những trường hợp nào sau đây?","options":["Tự nguyện xin thôi giữ chức vụ để chuyển giao vị trí","Để đơn vị/bộ phận mình quản lý, phụ trách xảy ra sai phạm nghiêm trọng","Do tự nhận thấy không đủ tiêu chuẩn, điều kiện, sức khỏe, năng lực, uy tín để hoàn thành nhiệm vụ được giao hoặc vị trí công tác không phù hợp","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 31 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Thông tư 32/2024/TT-NHNN, giải thích từ ngữ \"Người đứng đầu\" là? (chọn đáp án đầy đủ nhất)?","options":["là Giám đốc chi nhánh, Giám đốc phòng giao dịch hoặc chức danh tương đương, người đứng đầu văn phòng đại diện","là Giám đốc chi nhánh, Giám đốc phòng giao dịch","là người đứng đầu văn phòng đại diện",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 12 Điều 3 Thông tư 32/2024/TT-NHNN"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, trường hợp bổ nhiệm chức danh Giám đốc Chi nhánh loại II từ nguồn nhân sự từ nơi khác và KHÔNG cùng một Chi nhánh loại I, việc trao đổi, lấy ý kiến các đơn vị có liên quan do đơn vị nào đầu mối thực hiện?","options":["Chi nhánh loại I nơi nhân sự đến","Chi nhánh loại I nơi nhân sự đi","Chi nhánh loại II nơi nhân sự dự kiến bổ nhiệm","Ban Tổ chức nhân sự"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm b khoản 2 Điều 17 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Điều kiện bổ sung đối với nhân sự bổ nhiệm Phó Giám đốc Chi nhánh loại I từ nguồn nhân sự tại chỗ (không bao gồm Chi nhánh Agribank tại nước ngoài) theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên là gì?","options":["Quá trình công tác phải có tối thiểu 01 năm giữ chức vụ cấp trưởng/cấp phó Chi nhánh loại II hoặc phòng giao dịch","Quá trình công tác phải có tối thiểu 01 năm giữ chức vụ Trưởng/Phó Trưởng phòng tại Hội sở Chi nhánh loại I","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"khoản 11 Điều 10 Quy chế 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, cấp có thẩm quyền xem xét miễn nhiệm đối với nhân sự thuộc một trong trường hợp nào sau đây?","options":["Có hai năm liên tiếp xếp loại không hoàn thành nhiệm vụ","Người đứng đầu khi để đơn vị thuộc quyền quản lý, phụ trách hoặc cấp dưới trực tiếp xảy ra tham nhũng, tiêu cực rất nghiêm trọng","Có trên 2/3 số phiếu không tín nhiệm tại kỳ lấy phiếu tín nhiệm trước khi thực hiện xếp loại lao động theo quy định","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 33 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, cấp có thẩm quyền xem xét thay thế kịp thời không chờ hết thời hạn giữ chức vụ và bố trí công tác khác phù hợp (kể cả giữ chức vụ thấp hơn hoặc không giữ chức vụ) đối với nhân sự thuộc một trong các trường hợp nào sau đây?","options":["01 năm xếp loại không hoàn thành nhiệm vụ trong nhiệm kỳ giữ chức vụ","02 năm xếp loại không hoàn thành nhiệm vụ trong nhiệm kỳ giữ chức vụ","Có trên 1/3 số phiếu không tín nhiệm tại kỳ lấy phiếu tín nhiệm trước khi thực hiện xếp loại lao động theo quy định",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 32 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, cấp có thẩm quyền chủ trì thực hiện quy trình bổ nhiệm đối với trường hợp nào sau đây?","options":["Trường hợp thực hiện quy trình bổ nhiệm mà thời điểm đó nội bộ lãnh đạo đơn vị mất đoàn kết, nhiều người vi phạm kỷ luật, nếu thực hiện quy trình bổ nhiệm sẽ thiếu khách quan.","Trường hợp vì thiên tai, tai nạn hoặc vì các lý do bất khả kháng khác mà đơn vị không còn người lãnh đạo, quản lý.","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 3 Điều 19 Quy chế 388/QC-HĐTV-TCNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, đáp án nào sau đây là đúng về phân cấp trong công tác nhân sự?","options":["Trường hợp cấp thiết, để kịp thời đảm bảo an toàn hoạt động kinh doanh, cấp có thẩm quyền cao hơn được quyền điều động, bổ nhiệm, bố trí nhân sự thuộc thẩm quyền của cấp thấp hơn","Cấp có thẩm quyền cao hơn không được điều động giới thiệu nhân sự giữ chức danh, chức vụ thuộc thẩm quyền của cấp thấp hơn","Chức danh thuộc thẩm quyền của cấp nào thì chỉ cấp đó được quyền quyết định công tác nhân sự","Cả đáp án 2 và 3"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 6 Điều 9 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, tuổi bổ nhiệm lần đầu các chức danh thuộc thẩm quyền của Tổng Giám đốc phải đủ tuổi (tính theo tháng) để công tác tối thiểu bao nhiêu năm tính từ khi bộ phận tham mưu của cấp có thẩm quyền nhận được tờ trình và đầy đủ hồ sơ nhân sự theo quy định?","options":["5 năm","10 năm","15 năm","Không có quy định tối thiểu"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b, Khoản 5 Điều 10 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, thời hạn giữ chức vụ cho mỗi nhiệm kỳ là bao nhiêu năm tính từ thời điểm quyết định có hiệu lực?","options":["5 năm","6 năm","7 năm","8 năm"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 11 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, trường hợp đơn vị/bộ phận chỉ thay đổi tên gọi thì thời hạn giữ chức vụ của nhân sự được tính từ ngày nào?","options":["Tính từ ngày hiệu lực quyết định bổ nhiệm chức vụ cũ theo tên gọi cũ của đơn vị/bộ phận","Ngày hiệu lực của Quyết định điều động, bổ nhiệm chức vụ mới theo tên gọi mới của đơn vị/bộ phận","Ngày hiệu lực của Quyết định thay đổi tên gọi đơn vị/bộ phận",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4 Điều 11 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, hồ sơ đề xuất chủ trương bổ nhiệm chức danh lãnh đạo chủ chốt thuộc thẩm quyền của Tổng Giám đốc bao gồm những thành phần nào?","options":["Tờ trình đề xuất chủ trương bổ nhiệm","Văn bản của đảng ủy/chi bộ về chủ trương lãnh đạo thực hiện quy trình đối với chức danh lãnh đạo chủ chốt","Biên bản họp tập thể lãnh đạo của đơn vị","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm b khoản 3 Điều 13 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, hồ sơ cá nhân của nhân sự dự kiến tuyển dụng, bổ nhiệm từ ngoài Agribank KHÔNG yêu cầu có hồ sơ nào?","options":["Sơ yếu lý lịch do cá nhân tự khai, được chính quyền địa phương nơi nhân sự sinh sống xác nhận, có dán ảnh màu khổ 4x6 cm, chụp trong thời gian không quá 06 tháng.","Thẻ Bảo hiểm y tế","Giấy chứng nhận sức khỏe của cơ sở y tế có thẩm quyền cấp (trong vòng 30 ngày tính đến ngày nộp hồ sơ)","Bản sao chứng minh nhân dân hoặc căn cước công dân/Hộ chiếu"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm e khoản 4 Điều 20 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, trường hợp người lao động bị xử lý kỷ luật \"Khiển trách\" do có hành vi vi phạm kiểm soát quyền lực trong công tác nhân sự thì sau ít nhất bao lâu kể từ ngày quyết định khiển trách có hiệu lực thi hành mới được xem xét quy hoạch?","options":["09 tháng","10 tháng","11 tháng","12 tháng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm a khoản 1 Điều 38 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, \"Người có quan hệ gia đình\" là:","options":["Bố, mẹ, con, anh, chị, em ruột/dâu/rể theo quy định của pháp luật","Vợ/chồng; bố, mẹ, người trực tiếp nuôi dưỡng hoặc bố, mẹ người trực tiếp nuôi dưỡng vợ/chồng; con đẻ, con nuôi, con dâu, con rể; anh, chị, em ruột; anh, chị, em ruột của vợ/chồng; anh, chị, em dâu/rể của bản thân hoặc vợ/chồng theo quy định của pháp luật","Bố, mẹ, người trực tiếp nuôi dưỡng; con đẻ, con nuôi, con dâu, con rể; anh, chị, em ruột.","Bố, mẹ, con đẻ, con nuôi, anh, chị, em ruột/dâu/rể theo quy định của pháp luật"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 25 Điều 3 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, nội dung nào sau đây KHÔNG đúng quy định về điều kiện, tiêu chuẩn bổ nhiệm?","options":["Có hồ sơ, lý lịch được đơn vị có thẩm quyền xác nhận; có bản kê khai tài sản, thu nhập theo quy định","Bảo đảm tiêu chuẩn chung theo quy định của Đảng, Nhà nước và tiêu chuẩn cụ thể của chức danh bổ nhiệm theo quy định của Agribank","Đủ sức khỏe để hoàn thành nhiệm vụ được giao","Thời gian công tác còn lại đến khi nghỉ chế độ hưu trí còn dưới 12 tháng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 10 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, thời hạn giữ chức vụ tối đa đối với Phó giám đốc Chi nhánh loại I, loại II được quy định như thế nào?","options":["Không quá 01 nhiệm kỳ tại một đơn vị","Không quá 02 nhiệm kỳ tại một đơn vị","Không quá 03 nhiệm kỳ tại một đơn vị",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm b Khoản 1 Điều 12 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, các trường hợp chưa thực hiện quy trình xem xét bổ nhiệm lại hoặc kéo dài thời gian giữ chức vụ, tập thể lãnh đạo đơn vị họp trình cấp có thẩm quyền quyết định để nhân sự tiếp tục thực hiện chức trách, nhiệm vụ của chức vụ đó cho đến khi có quyết định mới, gồm:","options":["Đang trong thời gian bị kiểm tra khi có dấu hiệu vi phạm, xem xét, xử lý kỷ luật, bị kiến nghị xử lý vi phạm theo kết luận thanh tra, giải quyết tố cáo và bị điều tra, truy tố, xét xử","Đang trong thời hạn chấp hành/thi hành kỷ luật","Đang trong thời gian điều trị nội trú từ 03 tháng trở lên tại các cơ sở y tế hoặc đang trong thời gian nghỉ chế độ thai sản","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 6 Điều 21 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, \"chức danh, chức vụ tương đương\" là? (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Các chức danh, chức vụ khác nhau nhưng được xác định có vị trí ngang nhau, được xếp cùng bậc tại Phụ lục I Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS, làm cơ sở để thực hiện điều động","Các chức danh, chức vụ khác nhau nhưng được xác định có vị trí ngang nhau, được xếp cùng bậc tại Phụ lục I Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS, làm cơ sở để thực hiện trong công tác nhân sự","Các chức danh, chức vụ khác nhau nhưng được xác định có vị trí ngang nhau, được xếp cùng bậc tại Phụ lục I Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS, làm cơ sở để thực hiện bổ nhiệm","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 23 Điều 3 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, Đơn vị có trách nhiệm tham mưu, giúp việc Hội đồng thành viên triển khai quy trình, thủ tục có liên quan đến công tác nhân sự đối với các chức danh, chức vụ thuộc thẩm quyền của Hội đồng thành viên?","options":["Ban Thư ký Hội đồng thành viên","Ủy ban nhân sự","Ban Tổ chức nhân sự","Ban Thư ký tổng hợp"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 40 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, người lao động có hành vi vi phạm kiểm soát quyền lực trong công tác nhân sự bị kỷ luật cách chức thì sau thời hạn bao nhiêu lâu mới được xem xét quy hoạch?","options":["Ít nhất 30 tháng kể từ ngày quyết định cách chức có hiệu lực thi hành","Ít nhất 40 tháng kể từ ngày quyết định cách chức có hiệu lực thi hành","Ít nhất 50 tháng kể từ ngày quyết định cách chức có hiệu lực thi hành","Ít nhất 60 tháng kể từ ngày quyết định cách chức có hiệu lực thi hành"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm c Khoản 1 Điều 38 Quy chế 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, chức danh lãnh đạo chủ chốt là chức danh, chức vụ quy định tại bậc nào trong Phụ lục I của Quy chế này (chọn đáp án đầy đủ nhất)?","options":["Bậc 1","Bậc 2","Bậc 3","Bậc 1, bậc 2"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 24 Điều 3 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, thời hạn giữ chức vụ tối đa đối với Giám đốc chi nhánh loại I là:","options":["01 nhiệm kỳ","04 nhiệm kỳ","Không quá 02 nhiệm kỳ",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm a khoản 1 Điều 12 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Thông tư 32/2024/TT-NHNN, việc thay đổi tên Chi nhánh ở trong nước, Phòng giao dịch thuộc thẩm quyền của:","options":["Thống đốc NHNN","Giám đốc NHNN chi nhánh tỉnh, thành phố trực thuộc trung ương","Ngân hàng thương mại",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"khoản 1 Điều 17 Thông tư 32/2024/TT-NHNN"},{"question":"Theo Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS  ngày 31/5/2019 của Hội đồng thành viên về Người quản lý, người lao động Agribank đi công tác, học tập tại nước ngoài, thời gian cho một đợt đi công tác, học tập ngắn hạn ở nước ngoài là bao lâu?","options":["Dưới 30 ngày","Dưới 45 ngày","Dưới 60 ngày","Dưới 90 ngày"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 4 Điều 2 Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS  ngày 31/5/2019 của Hội đồng thành viên"},{"question":"Theo Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS  ngày 31/5/2019 của Hội đồng thành viên về Người quản lý, người lao động Agribank đi công tác, học tập tại nước ngoài, hồ sơ trình về việc cử cán bộ đi công tác, học tập tại nước ngoài bao gồm:","options":["Tờ trình về việc cử cán bộ ra nước ngoài công tác, học tập","Thư mời/văn bản của đối tác, công văn yêu cầu của cấp trên","Bản dịch do người đứng đầu đơn vị ký xác nhận hoặc bản dịch sang tiếng Việt có chứng thực hoặc xác nhận của cơ quan có chức năng dịch thuật nếu văn bản bằng tiếng nước ngoài.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 6 Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS  ngày 31/5/2019 của Hội đồng thành viên"},{"question":"Theo Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS  ngày 31/5/2019 của Hội đồng thành viên về Người quản lý, người lao động Agribank đi công tác, học tập tại nước ngoài, một trong các điều kiện đối với người được cử đi học tập dài hạn ở nước ngoài bằng chi phí của Agribank hoặc từ tiêu chuẩn của Agribank là:","options":["Có bản cam kết trở về làm việc tối thiểu 20 năm cho Agribank","Có bản cam kết trở về làm việc tối thiểu 03 năm cho Agribank","Có bản cam kết trở về làm việc tối thiểu 15 năm cho Agribank","Có bản cam kết trở về làm việc tối thiểu 10 năm cho Agribank"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 4 Điều 5 Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS  ngày 31/5/2019 của Hội đồng thành viên"},{"question":"Theo Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS  ngày 31/5/2019 của Hội đồng thành viên về Người quản lý, người lao động Agribank đi công tác, học tập tại nước ngoài, đơn vị đầu mối tiếp nhận, xử lý hồ sơ trình thành lập các đoàn đi công tác, học tập ở nước ngoài thuộc thẩm quyền của Chủ tịch Hội đồng thành viên là:","options":["Trường Đào tạo cán bộ","Ban Tổ chức nhân sự","Ủy ban Nhân sự","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 3 Điều 6 Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS  ngày 31/5/2019 của Hội đồng thành viên"},{"question":"Theo Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS  ngày 31/5/2019 của Hội đồng thành viên về Người quản lý, người lao động Agribank đi công tác, học tập tại nước ngoài, trách nhiệm của người quản lý, người lao động Agribank được cử đi công tác, học tập tại nước ngoài là:","options":["Phải tuân thủ các quy định nội bộ của Agribank, pháp luật Việt Nam và nước sở tại","Phải trở về cơ quan đúng thời hạn","Nếu tự ý ở lại hoặc không về nước sẽ bị xem xét, xử lý kỷ luật theo quy định của Pháp luật và Agribank","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 3 Theo Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS  ngày 31/5/2019 của Hội đồng thành viên"},{"question":"Theo Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS  ngày 31/5/2019 của Hội đồng thành viên về Người quản lý, người lao động Agribank đi công tác, học tập tại nước ngoài, Giám đốc các Chi nhánh giáp biên và Giám đốc Chi nhánh Campuchia được quyết định việc đi công tác, học tập dưới bao nhiêu ngày ở các nước giáp biên đối với người lao động thuộc định biên của Chi nhánh?","options":["04 ngày","05 ngày","06 ngày","08 ngày"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3 Điều 4 Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS ngày 31/5/2019"},{"question":"Theo Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS  ngày 31/5/2019 của Hội đồng thành viên về Người quản lý, người lao động Agribank đi công tác, học tập tại nước ngoài, cấp nào có thẩm quyền cử cán bộ đi nước ngoài công tác, học tập dài hạn (trên 90 ngày)?","options":["Hội đồng thành viên","Chủ tịch Hội đồng thành viên","Tổng Giám đốc","Giám đốc Chi nhánh loại I"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4 Điều 4 Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS ngày 31/5/2019"},{"question":"Theo Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS  ngày 31/5/2019 của Hội đồng thành viên về Người quản lý, người lao động Agribank đi công tác, học tập tại nước ngoài, KHÔNG cử người lao động ra nước ngoài công tác, học tập đối với trường hợp nào sau đây?","options":["Người lao động đang bị Agribank xem xét kỷ luật, trong thời hạn kỷ luật","Người lao động thuộc đối tượng pháp luật Việt Nam cấm ra nước ngoài","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 6 Điều 5 Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS ngày 31/5/2019"},{"question":"Theo Nội quy lao động trong hệ thống Agribank, Vi phạm trong việc thực hiện quy trình, thủ tục về công tác tổ chức, mạng lưới gồm hành vi nào?","options":["Không thực hiện hoặc thực hiện không đúng thủ tục pháp lý đối với cơ quan ngoại ngành theo ủy quyền của Agribank về: thay đổi đăng ký kinh doanh, thay đổi mẫu dấu","Chuyển địa điểm, khai trương hoạt động Chi nhánh, Phòng giao dịch hoặc thực hiện thủ tục pháp lý đối với cơ quan ngoại ngành về công tác mạng lưới khi chưa có Quyết định hoặc ủy quyền của Agribank","Không thực hiện các thủ tục pháp lý về thay đổi địa điểm, thuê trụ sở, địa điểm hoạt động; gia hạn hợp đồng thuê trụ sở, địa điểm hoạt động theo quy định của pháp luật, Agribank","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 7 Điều 41 Nội quy lao động số 429/NQLĐ-HĐTV-TCNS ngày 25/7/2022"},{"question":"Theo Nội quy lao động trong hệ thống Agribank, hành vi nào sau đây vi phạm thời giờ làm việc, thời giờ nghỉ ngơi? (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Nghỉ việc, bỏ việc mà không có lý do chính đáng hoặc không được sự đồng ý của người có thẩm quyền","Tự ý đến muộn, về sớm, ra ngoài cơ quan trong giờ làm việc; tự ý đổi ca làm việc mà không được người có thẩm quyền cho phép","Không làm đủ số giờ quy định trong ngày mà không có lý do chính đáng","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 21 Nội quy lao động số 429/NQLĐ-HĐTV-TCNS ngày 25/7/2022"},{"question":"Theo Nội quy lao động trong hệ thống Agribank, hành vi nào sau đây không vi phạm quy định về thái độ, hành vi ứng xử, chấp hành công tác, thực hiện nhiệm vụ và trật tự nơi làm việc? (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Nghỉ việc, bỏ việc mà không có lý do chính đáng hoặc không được sự đồng ý của người có thẩm quyền","Không chấp hành sự phân công, bố trí công việc hoặc điều hành của cấp/người có thẩm quyền mà không có lý do chính đáng; không thực hiện yêu cầu hợp pháp của người có thẩm quyền trong quá trình kiểm tra, giám sát, kiểm toán nội bộ","Tự ý đến muộn, về sớm, ra ngoài cơ quan trong giờ làm việc; tự ý đổi ca làm việc mà không được người có thẩm quyền cho phép","Không làm đủ số giờ quy định trong ngày mà không có lý do chính đáng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 22 Nội quy lao động số 429/NQLĐ-HĐTV-TCNS ngày 25/7/2022"},{"question":"Theo Nội quy lao động trong hệ thống Agribank, hành vi nào sau đây vi phạm quy định về thái độ, hành vi ứng xử, chấp hành công tác, thực hiện nhiệm vụ và trật tự nơi làm việc? (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Không thực hiện hoặc thực hiện không đầy đủ chức trách, nhiệm vụ đối với chức danh, vị trí công tác theo quy định của Agribank","Nói xấu, xuyên tạc sự thật đối với cá nhân, tập thể gây ảnh hưởng đến uy tín của đơn vị, của Agribank","Xúi giục, kích động người khác làm trái Nội quy lao động, quy định nội bộ của đơn vị, của Agribank","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 22 Nội quy lao động số 429/NQLĐ-HĐTV-TCNS ngày 25/7/2022"},{"question":"Theo Nội quy lao động trong hệ thống Agribank, hành vi nào sau đây vi phạm quy định về công tác cán bộ, lao động, tiền lương? (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Giải quyết chế độ tiền lương, bảo hiểm xã hội và các chế độ phúc lợi khác cho người lao động không đúng quy định","Nhận xét, đánh giá người lao động không có căn cứ, thiếu trung thực, không khách quan","Kê khai không trung thực về hồ sơ cá nhân, thành tích, quá trình công tác để nâng bậc lương hoặc hưởng chế độ, chính sách trái quy định","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 41 Nội quy lao động số 429/NQLĐ-HĐTV-TCNS ngày 25/7/2022"},{"question":"Theo Nội quy lao động trong hệ thống Agribank, hành vi nào sau đây vi phạm quy định về an toàn lao động, vệ sinh nơi làm việc? (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Không tuân thủ các quy định về: an toàn phòng chống cháy, nổ; an toàn kho quỹ, an toàn tại phòng thiết bị, máy chủ và các thiết bị điện, điện tử khác.","Có hành vi gây ra hoặc dẫn đến nguy cơ tai nạn lao động, cháy nổ tại nơi làm việc hay khi thấy rõ nguy cơ xảy ra cháy nổ, tai nạn lao động, đe dọa tính mạng và sức khỏe của bản thân hoặc người khác mà không báo cáo với người có thẩm quyền","Thường xuyên không sắp xếp phương tiện làm việc, tài liệu gọn gàng, ngăn nắp và vệ sinh sạch sẽ hoặc có hành vi làm mất vệ sinh chung nơi làm việc, Trụ sở cơ quan","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 23 Nội quy lao động số 429/NQLĐ-HĐTV-TCNS ngày 25/7/2022"},{"question":"Theo Nội quy lao động trong hệ thống Agribank, hành vi nào sau đây vi phạm quy định về công nghệ thông tin? (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Có hành vi yêu cầu, cưỡng ép người khác để lấy User/Password, thiết bị xác thực bảo mật (thẻ PKI, OTP Token, …) truy cập hệ thống dữ liệu của Agribank để khai thác thông tin, thực hiện giao dịch trái quy định","Vi phạm các quy định về trao đổi thông tin, sử dụng thư điện tử của Agribank","Sử dụng thông tin của Agribank để gian lận, gây thiệt hại về tài sản cho ngân hàng hoặc ảnh hưởng trực tiếp đến thương hiệu, uy tín của Agribank","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 34 Nội quy lao động số 429/NQLĐ-HĐTV-TCNS ngày 25/7/2022"},{"question":"Theo Nội quy lao động trong hệ thống Agribank, hành vi nào sau đây vi phạm quy định về công tác lưu trữ? (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Chiếm đoạt, làm hỏng, làm mất hồ sơ, tài liệu lưu trữ","Truy cập, thay đổi, giả mạo, sao chép, tiết lộ, gửi, hủy trái phép hồ sơ, tài liệu lưu trữ điện tử","Tạo ra hoặc phát tán chương trình phần mềm làm rối loạn, thay đổi phá hoại hoặc có hành vi khác nhằm phá hoại hệ thống quản lý hồ sơ, tài liệu lưu trữ điện tử","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 44 Nội quy lao động số 429/NQLĐ-HĐTV-TCNS ngày 25/7/2022"},{"question":"Theo Nội quy lao động trong hệ thống Agribank, hành vi nào sau đây vi phạm quy định về thái độ, hành vi ứng xử, chấp hành công tác, thực hiện nhiệm vụ và trật tự nơi làm việc? (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Lạm dụng chức vụ, quyền hạn, phân biệt đối xử, không tạo điều kiện hoặc gây khó khăn cho đồng nghiệp hoặc khách hàng, đối tác trong thực hiện nhiệm vụ, nghĩa vụ, quyền lợi","Uống rượu, bia ngay trước, trong giờ làm việc, học tập và nghỉ giữa giờ làm việc, học tập","Tham gia đánh bạc, tổ chức đánh bạc dưới mọi hình thức, chơi trò chơi điện tử trong giờ làm việc","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 22 Nội quy lao động số 429/NQLĐ-HĐTV-TCNS ngày 25/7/2022"},{"question":"Theo Nội quy lao động trong hệ thống Agribank, hành vi nào sau đây không vi phạm quy định về thái độ, hành vi ứng xử, chấp hành công tác, thực hiện nhiệm vụ và trật tự nơi làm việc? (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Có hành vi bao che, thông đồng, không ngăn chặn, không tố giác, biết mà không báo cáo kịp thời đối với người có thẩm quyền những vi phạm của người khác","Truy cập, thay đổi, giả mạo, sao chép, tiết lộ, gửi, hủy trái phép hồ sơ, tài liệu lưu trữ điện tử","Tạo ra hoặc phát tán chương trình phần mềm làm rối loạn, thay đổi phá hoại hoặc có hành vi khác nhằm phá hoại hệ thống quản lý hồ sơ, tài liệu lưu trữ điện tử","Đáp án 2, 3 đều đúng."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 22 Nội quy lao động số 429/NQLĐ-HĐTV-TCNS ngày 25/7/2022"},{"question":"Theo Nội quy lao động trong hệ thống Agribank, hành vi nào sau đây vi phạm quy định về nghiệp vụ pháp chế? (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Cung cấp thông tin của khách hàng, của Agribank khi chưa hoặc không được phép của người có thẩm quyền hoặc không đúng trình tự, thủ tục; để lộ thông tin khách hàng","Che giấu thông tin khách hàng có dấu hiệu bất hợp pháp","Soạn thảo và ban hành văn bản không đúng thẩm quyền, trình tự, thủ tục theo quy định của Agribank và pháp luật liên quan","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 27 Nội quy lao động số 429/NQLĐ-HĐTV-TCNS ngày 25/7/2022"},{"question":"Theo Quy chế Quản lý lao động trong hệ thống Agribank, trong thời hạn bao nhiêu ngày kể từ khi hợp đồng lao động xác định thời hạn hết hạn mà người lao động vẫn tiếp tục làm việc thì hai bên phải ký kết hợp đồng lao động mới?","options":["Chậm nhất 10 ngày","Chậm nhất 20 ngày","Trong thời hạn 30 ngày","Chậm nhất 40 ngày"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm a Khoản 2 Điều 18 Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo Quy chế Quản lý lao động trong hệ thống Agribank, nếu hết thời hạn 30 ngày kể từ ngày hợp đồng lao động xác định thời hạn hết hạn mà hai bên không ký kết hợp đồng lao động mới thì hợp đồng đã giao kết  trở thành loại hợp đồng có hình thức nào dưới đây?","options":["Hợp đồng lao động không xác định thời hạn","Hợp đồng lao động có thời hạn 36 tháng","Hợp đồng lao động có thời hạn 24 tháng","Hợp đồng lao động có thời hạn 12 tháng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm b Khoản 2 Điều 18 Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank, vị trí chức danh nào là lao động thừa hành, phục vụ? (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Văn thư","Lễ tân","Lái xe","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 8 Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Tính tổng tiền lương V1, V2 tháng 03/2025 của ông Y, cán bộ Chi nhánh  thuộc địa bàn vùng II (theo Nghị định số 74/2024/NĐ-CP ngày 30/6/2024 của Chính phủ), biết: ông Y hiện hưởng lương V1 bậc 1/6, hệ số 1,4  và V2 bậc 1/3, hệ số 4,53; Hệ số mức độ hoàn thành công việc là 1,0 và đi làm đủ ngày công; Giá trị 1 hệ số V2 là 1.000.000đ?","options":["10.704.000đ","11.000.000đ","10.700.000đ","10.600.000đ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 4,5 Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016;\r\nNghị định số  74/2024/NĐ-CP ngày 30/6/2024"},{"question":"Tính tổng tiền lương V1, V2 tháng 3/2025 của ông D, cán bộ tín dụng Chi nhánh thuộc địa bàn vùng I (theo Nghị định số 74/2024/NĐ-CP ngày 30/6/2024 của Chính phủ), biết: Ông D hiện hưởng lương V1 bậc 3/6, hệ số 1,74 và V2 bậc 2/3, hệ số 6,1; Hệ số mức độ hoàn thành công việc là 1,0 và đi làm đủ ngày công; Hệ số thu hút là 1,0; Giá trị 1 hệ số V2 là 1.000.000đ?","options":["15.300.000đ","15.200.000đ","15.600.000đ","15.730.400đ"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4,5 Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016;\r\nNghị định số  74/2024/NĐ-CP ngày 30/6/2024"},{"question":"Tính tổng tiền lương V1, V2 tháng 3/2025 của ông T, Giám đốc Chi nhánh loại II hạng 3 thuộc địa bàn vùng III (theo Nghị định số 74/2024/NĐ-CP ngày 30/6/2024  của Chính phủ), biết: Ông T hiện hưởng lương V1 bậc 3/3, hệ số 3,56 và V2 bậc 3/3, hệ số 18,2; Hệ số mức độ hoàn thành công việc là 1,0 và đi làm đủ ngày công; Giá trị 1 hệ số V2 là 1.000.000đ?","options":["31.800.000đ","31.941.600đ","31.200.000đ","31.300.000đ"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 4,5 Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016;\r\nNghị định số  74/2024/NĐ-CP ngày 30/6/2024"},{"question":"Tính tổng tiền lương V1, V2 tháng 3/2025 của bà N, cán bộ kế toán Chi nhánh thuộc địa bàn vùng II (theo Nghị định số 74/2024/NĐ-CP ngày 30/6/2024  của Chính phủ), biết: Bà N hiện hưởng lương V1 bậc 1/6, hệ số 1,4 và V2 bậc 1/3, hệ số 4,53; Hệ số mức độ hoàn thành công việc là 0,9 và đi làm 19/21 ngày công; Giá trị 1 hệ số V2 là 1.000.000đ?","options":["8.000.000đ","8.100.000đ","8.500.000đ","8.716.114 đ"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4,5 Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016;\r\nNghị định số  74/2024/NĐ-CP ngày 30/6/2024"},{"question":"Ông X là nhân viên tại Agribank. Tính số tiền ông X phải đóng BHXH bắt buộc trong tháng 3/2025, biết tiền lương đóng BHXH bắt buộc của ông X là 6.944.000đ?","options":["729.120đ","700.000đ","720.000đ","710.000đ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Tiết 1.1 Khoản 1 Điều 5; Khoản 1 Điều 14; Khoản 1 Điều 18 Quyết định số 2525/VBHN-BHXH ngày 15/8/2023"},{"question":"Ông A ký HĐLĐ chính thức với Agribank từ tháng 01/2007 và làm việc liên tục đến hết tháng 12/2024. Vậy khi chấm dứt HĐLĐ theo thỏa thuận với Agribank, ông A được Agribank thanh toán trợ cấp thôi việc với số tiền là bao nhiêu? Biết:\r\n- Ông A được Agribank đóng Bảo hiểm thất nghiệp từ tháng 01/2009 đến thời điểm nghỉ.\r\n- Mức lương bình quân 06 tháng liền kề trước khi ông A nghỉ việc là 10.000.000đ.","options":["5.000.000đ","10.000.000đ","15.000.000đ","Ông A không được thanh toán trợ cấp thôi việc."],"correctAnswerIndex":1,"source":"Theo Điều 46 Bộ luật Lao động năm 2019"},{"question":"Ông B ký HĐLĐ chính thức với Agribank từ tháng 01/2009 và làm việc liên tục đến hết tháng 12/2024. Vậy khi chấm dứt HĐLĐ theo thỏa thuận với Agribank, ông B được Agribank thanh toán trợ cấp thôi việc với số tiền là bao nhiêu? Biết:\r\n- Ông B được Agribank đóng Bảo hiểm thất nghiệp từ tháng 01/2009 đến thời điểm nghỉ;\r\n- Mức lương bình quân 06 tháng liền kề trước khi ông B nghỉ việc là 10.000.000đ.","options":["5.000.000đ","10.000.000đ","15.000.000đ","Ông B không được thanh toán trợ cấp thôi việc."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo Điều 46  Bộ luật Lao động năm 2019"},{"question":"Ông C ký HĐLĐ chính thức với Agribank từ tháng 01/2008 và làm việc liên tục đến hết tháng 12/2024. Vậy khi Agribank xử lý kỷ luật sa thải đối với ông C thì thanh toán trợ cấp thôi việc cho ông C số tiền là bao nhiêu? Biết:\r\n- Ông C được Agribank đóng Bảo hiểm thất nghiệp từ tháng 01/2009 đến thời điểm nghỉ;\r\n- Mức lương bình quân 06 tháng liền kề trước khi ông C nghỉ việc là 10.000.000đ.","options":["5.000.000đ","10.000.000đ","15.000.000đ","Ông C không đủ điều kiện để hưởng trợ cấp thôi việc."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo Điều 46  Bộ luật Lao động năm 2019"},{"question":"Ông D ký HĐLĐ chính thức với Agribank từ tháng 06/2008 và làm việc liên tục đến hết tháng 12/2024. Vậy khi người lao động đơn phương chấm dứt HĐLĐ với Agribank trái luật thì Agribank thanh toán trợ cấp thôi việc là bao nhiêu? Biết:\r\n- Ông D được Agribank đóng Bảo hiểm thất nghiệp từ tháng 01/2009 đến thời điểm nghỉ;\r\n- Mức lương bình quân 06 tháng liền kề trước khi ông D nghỉ việc là 10.000.000đ.","options":["2.500.000đ","5.000.000đ","10.000.000đ","Ông D không đủ điều kiện để hưởng trợ cấp thôi việc."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo Điều 46  Bộ luật Lao động năm 2019"},{"question":"Ông X là nhân viên tại Agribank. Tính số tiền đóng BHXH bắt buộc mà Agribank phải đóng cho ông X trong tháng 3/2025, biết tiền lương đóng BHXH bắt buộc của ông X là 6.944.000đ?","options":["1.492.960đ","1.490.000đ","1.480.000đ","1.470.000đ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Tiết 2.1 Khoản 2 Điều 5; Khoản 1 Điều 14; Khoản 1 Điều 18; Khoản 1 Điều 22 Quyết định số 2525/VBHN-BHXH ngày 15/8/2023"},{"question":"Theo quy định của pháp luật, Agribank đóng BHXH bắt buộc (Hưu trí, Ốm đau - thai sản, Tai nạn lao động - bệnh nghề nghiệp, Bảo hiểm thất nghiệp, Bảo hiểm y tế) cho người lao động với mức đóng hằng tháng bằng bao nhiêu phần trăm mức tiền lương đóng BHXH?","options":["21,5%\r\n(trong đó: 14% HT; 3% ÔĐ-TS; 0,5% TNLĐ-BNN; 1% BHTN; 3% BHYT)","18%\r\n(trong đó: 10% HT; 3% ÔĐ-TS; 1% TNLĐ-BNN; 1% BHTN; 3% BHYT)","21%\r\n(trong đó: 14% HT; 3% ÔĐ-TS; 0,5% TNLĐ-BNN; 0,5% BHTN; 3% BHYT)","22%\r\n(trong đó: 14% HT; 3% ÔĐ-TS; 1% TNLĐ-BNN; 1% BHTN; 3% BHYT)"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Tiết 2.1 Khoản 2 Điều 5; Khoản 1 Điều 14; Khoản 1 Điều 18; Khoản 1 Điều 22 Quyết định số 2525/VBHN-BHXH ngày 15/8/2023"},{"question":"Theo quy định của pháp luật, mức đóng BHXH bắt buộc hằng tháng (Hưu trí, Bảo hiểm thất nghiệp, Bảo hiểm y tế) của người lao động làm việc tại Agribank là:","options":["8% mức tiền lương đóng BHXH (trong đó: 6% HT; 1% BHTN; 1% BHYT)","10,5% mức tiền lương đóng BHXH (trong đó: 8% HT; 1% BHTN; 1,5% BHYT)","21,5% mức tiền lương đóng BHXH (trong đó: 14% HT; 2,5% BHTN; 5% BHYT)","10% mức tiền lương đóng BHXH (trong đó: 8% HT; 1% BHTN; 1% BHYT)"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Tiết 1.1 Khoản 1 Điều 5; Khoản 1 Điều 14; Khoản 1 Điều 18 Quyết định số 2525/VBHN-BHXH ngày 15/8/2023"},{"question":"Theo Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021, thời gian thử việc đối với lao động làm công tác lễ tân là bao lâu?","options":["Không cần thử việc","05 ngày","01 tuần","Không quá 06 ngày làm việc"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2.3 Mục 2 Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021"},{"question":"Những hình thức thông báo cho ứng viên được tuyển dụng tại Agribank:","options":["Thông báo bằng văn bản","Thông báo qua website của Agribank","Thông báo qua email, số điện thoại","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1.1 Mục 1 Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021"},{"question":"Tính tổng tiền lương V1, V2 tháng 12/2024 của bà N, cán bộ kế toán Chi nhánh thuộc địa bàn vùng I (theo Nghị định số 74/2024/NĐ-CP ngày 30/6/2024  của Chính phủ), biết: Bà N hiện hưởng lương V1 bậc 1/6, hệ số 1,4 và V2 bậc 1/3, hệ số 4,53; Hệ số mức độ hoàn thành công việc là 1 và đi làm 19/22 ngày công; Giá trị 1 hệ số V2 là 1.000.000đ?","options":["9.960.000đ","9.860.000đ","9.909.363đ","9.770.000đ"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 4, 5 Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016,Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, tập thể lãnh đạo đơn vị gồm những thành phần nào (Chọn đáp án đúng nhất)?","options":["Ban lãnh đạo đơn vị và cấp ủy cùng cấp","Ban lãnh đạo đơn vị","Ban lãnh đạo đơn vị, cấp ủy cùng cấp, cấp trưởng, cấp phó bộ phận",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 10 Điều 2  Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên quy định tiêu chuẩn, điều kiện đối với nhân sự luân chuyển là:","options":["Có lập trường, tư tưởng chính trị vững vàng, phẩm chất đạo đức tốt, có năng lực và triển vọng phát triển","Được quy hoạch ở vị trí lãnh đạo, quản lý cao hơn; đáp ứng điều kiện về độ tuổi luân chuyển theo quy định của Agribank","Có trình độ chuyên môn phù hợp, đáp ứng được yêu cầu nhiệm vụ của vị trí luân chuyển; cơ bản đáp ứng tiêu chuẩn, điều kiện cụ thể của chức vụ luân chuyển đến theo quy định.","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 8  Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, Tổng giám đốc có thẩm quyền phê duyệt kế hoạch luân chuyển, quyết định luân chuyển đối với:","options":["Nhân sự giữ chức danh, chức vụ được luân chuyển từ Trụ sở chính xuống Chi nhánh và ngược lại","Các chức danh diện Tổng Giám đốc bổ nhiệm hoặc nhân sự luân chuyển đến vị trí chức danh thuộc thẩm quyền bổ nhiệm của Tổng Giám đốc, nhân sự luân chuyển giữa các đơn vị tại Trụ sở chính, giữa Trụ sở chính với Chi nhánh và ngược lại, giữa các Chi nhánh loại I (trừ các trường hợp thuộc thẩm quyền của Hội đồng thành viên, Chủ tịch Hội đồng thành viên)","Các chức danh diện Chủ tịch HĐTV bổ nhiệm",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Tiết c Khoản 1 Điều 9  Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, đâu là căn cứ để xem xét, bố trí công tác đối với nhân sự luân chuyển?","options":["Căn cứ vào dự kiến phương án bố trí nhân sự theo kế hoạch luân chuyển đã được phê duyệt","Căn cứ vào nhận xét, đánh giá về kết quả công tác của nhân sự trong thời gian luân chuyển","Căn cứ vào tình hình thực tế về cơ cấu tổ chức và nhân sự của đơn vị/bộ phận nơi đi tại thời điểm xem xét bố trí công tác cho nhân sự luân chuyển","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 điều 17  Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, trường hợp nào thì nhân sự bị bố trí chức vụ thấp hơn chức vụ luân chuyển sau khi luân chuyển?","options":["Nhân sự hoàn thành tốt nhiệm vụ","Nhân sự không hoàn thành nhiệm vụ hoặc bị kỷ luật","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Tiết đ khoản 2 điều 17  Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, thời hạn điều động để đào tạo, bồi dưỡng kinh nghiệm thực tiễn tại cơ sở là: (chọn đáp án đầy đủ nhất)","options":["Tối thiểu 02 năm (24 tháng)","01 năm (12 tháng)","Tối thiểu là 01 năm (12 tháng), tối đa là 02 năm (24 tháng). Trường hợp đặc biệt do Hội đồng thành viên xem xét, quyết định",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 19  Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, phạm vi điều động để đào tạo, bồi dưỡng kinh nghiệm thực tiễn tại cơ sở? (chọn đáp án đầy đủ nhất)","options":["Điều động từ các đơn vị tại Trụ sở chính, Văn phòng đại diện, Đơn vị sự nghiệp đến các Chi nhánh trong hệ thống Agribank, từ Hội sở Chi nhánh loại I đến các Phòng giao dịch/Chi nhánh loại II phụ thuộc","Điều động từ các đơn vị tại Trụ sở chính đến các Chi nhánh trong hệ thống Agribank","Điều động giữa các Chi nhánh loại I",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 điều 19 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, các đối tượng nào sau đây không cần thực hiện điều động để đào tạo, bồi dưỡng kinh nghiệm thực tiễn tại cơ sở?","options":["Nhân sự làm công tác tín dụng","Nhân sự làm công tác kế toán","Nhân sự làm công tác pháp chế","Lái xe, văn thư và các trường hợp có tính chất đặc thù riêng, đòi hỏi nghiệp vụ kỹ thuật chuyên ngành không phải nghiệp vụ ngân hàng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Tiết a khoản 3  điều 19 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, chức danh Phó Giám đốc Chi nhánh loại I hạng 1 thuộc thẩm quyền quyết định công tác nhân sự của cấp nào?","options":["Hội đồng thành viên","Chủ tịch Hội đồng thành viên","Tổng Giám đốc","Giám đốc Chi nhánh loại I"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4 Điều 9 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Thông tư 32/2024/TT-NHNN, mạng lưới hoạt động của ngân hàng thương mại bao gồm?","options":["Chi nhánh, phòng giao dịch, văn phòng đại diện, đơn vị sự nghiệp ở trong nước;","Chi nhánh, văn phòng đại diện, ngân hàng con ở nước ngoài của ngân hàng thương mại theo quy định của pháp luật","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"khoản 1 Điều 3 Thông tư 32/2024/TT-NHNN"},{"question":"Theo quy định tại Thông tư 32/2024/TT-NHNN, Chi nhánh là?","options":["là đơn vị phụ thuộc ngân hàng thương mại, hạch toán phụ thuộc, có con dấu, có nhiệm vụ thực hiện một hoặc một số chức năng của ngân hàng thương mại theo phân cấp của ngân hàng thương mại và phù hợp với quy định của pháp luật.","là đơn vị phụ thuộc ngân hàng thương mại có nhiệm vụ thực hiện một hoặc một số chức năng của ngân hàng thương mại","là đơn vị phụ thuộc ngân hàng thương mại có nhiệm vụ thực hiện một hoặc một số chức năng của ngân hàng thương mại theo phân cấp của ngân hàng thương mại",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 2 Điều 3 Thông tư 32/2024/TT-NHNN"},{"question":"Theo quy định tại Thông tư 32/2024/TT-NHNN, Phòng giao dịch là?","options":["là loại hình chi nhánh, được quản lý bởi một chi nhánh ở trong nước của ngân hàng thương mại, hạch toán báo số, có con dấu, có địa điểm đặt trụ sở trên địa bàn tỉnh, thành phố trực thuộc Trung ương nơi đặt trụ sở chi nhánh quản lý","là loại hình chi nhánh, được quản lý bởi một chi nhánh của ngân hàng thương mại","là loại hình chi nhánh, được quản lý bởi một chi nhánh ở trong nước của ngân hàng thương mại",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 3 Điều 3 Thông tư 32/2024/TT-NHNN"},{"question":"Theo quy định tại Thông tư 32/2024/TT-NHNN, Phòng giao dịch không được thực hiện:","options":["Phê duyệt, quyết định cấp tín dụng cho một khách hàng vượt quá hai (02) tỷ đồng Việt Nam hoặc ngoại tệ quy đổi tương đương, trừ trường hợp khoản cấp tín dụng được đảm bảo toàn bộ bằng tiền, thẻ tiết kiệm, giấy tờ có giá do chính ngân hàng thương mại phát hành, trái phiếu chính phủ, tín phiếu kho bạc nhà nước;","Cung cấp dịch vụ thanh toán, chuyển tiền quốc tế.","Tất cả các đáp án trên đều đúng.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm a, khoản 3 Điều 3 Thông tư 32/2024/TT-NHNN"},{"question":"Theo quy định tại Thông tư 32/2024/TT-NHNN, Chi nhánh quản lý Phòng giao dịch là?","options":["là chi nhánh được giao thực hiện một số nội dung quản lý đối với phòng giao dịch trên địa bàn cùng một tỉnh, thành phố theo quy định nội bộ của ngân hàng thương mại và phù hợp với quy định của Thông tư này","là chi nhánh được giao thực hiện một số nội dung quản lý đối với phòng giao dịch theo quy định nội bộ của ngân hàng thương mại","là chi nhánh được giao thực hiện một số nội dung quản lý đối với phòng giao dịch trên địa bàn cùng một tỉnh, thành phố",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 4 Điều 3 Thông tư 32/2024/TT-NHNN"},{"question":"Theo quy định tại Thông tư 32/2024/TT-NHNN, Chi nhánh, phòng giao dịch ở trong nước của ngân hàng thương mại bị xem xét chấm dứt hoạt động khi nào?","options":["Có bằng chứng chứng minh hồ sơ đề nghị thành lập chi nhánh, phòng giao dịch, văn phòng đại diện, đơn vị sự nghiệp có thông tin sai sự thật dẫn đến việc đánh giá sai lệch việc đáp ứng điều kiện thành lập chi nhánh, phòng giao dịch, văn phòng đại diện, đơn vị sự nghiệp của ngân hàng thương mại","Hoạt động không đúng nội dung hoạt động được phép theo quy định của pháp luật","Tất cả các đáp án trên đều đúng.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"khoản 3 Điều 30 Thông tư 32/2024/TT-NHNN"},{"question":"Theo quy định tại Thông tư 32/2024/TT-NHNN, Chi nhánh ở trong nước của ngân hàng thương mại bị bắt buộc chấm dứt hoạt động trong trường hợp nào?","options":["Chi nhánh có chênh lệch thu chi trong 03 năm liên tiếp âm (trừ trường hợp theo quy định của pháp luật)","Chi nhánh có chênh lệch thu chi trong 10 năm liên tiếp âm","Chi nhánh có chênh lệch thu chi trong 04 năm liên tiếp âm",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 4 Điều 30 Thông tư 32/2024/TT-NHNN"},{"question":"Theo quy định tại Thông tư 32/2024/TT-NHNN, Khu vực NỘI THÀNH thành phố Hà Nội, thành phố Hồ Chí Minh bao gồm:","options":["bao gồm các thành phố (nếu có) và quận của thành phố Hà Nội, thành phố Hồ Chí Minh","bao gồm các huyện của thành phố Hà Nội, thành phố Hồ Chí Minh.","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 9 Điều 3 Thông tư 32/2024/TT-NHNN"},{"question":"Theo quy định tại Thông tư 32/2024/TT-NHNN, Vùng nông thôn là?","options":["là khu vực địa giới hành chính không bao gồm địa bàn phường thuộc thị xã, quận và thành phố","là khu vực địa bàn phường thuộc quận","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 11 Điều 3 Thông tư 32/2024/TT-NHNN"},{"question":"Hội đồng thành viên quyết định công tác nhân sự đối với chức danh chức vụ nào sau đây?","options":["Phó Giám đốc Chi nhánh loại I hạng đặc biệt","Phó Giám đốc Chi nhánh loại I hạng 1","Phó Giám đốc Chi nhánh loại I hạng 2","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm c khoản 1 Điều 9 Quy chế 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Nhằm tránh gây xung đột lợi ích theo quy định của pháp luật, Nhà nước và Agribank, không phân công, giao nhiệm vụ những người có quan hệ gia đình trong cùng một quy trình nghiệp vụ để xử lý từng nhiệm vụ cụ thể về những lĩnh vực nào?","options":["Tín dụng, kế toán, kho quỹ","Nhân sự","Mua, bán vật tư, hàng hóa, dịch vụ","Tất cả các đáp án trên."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm c Khoản 2 Điều 6 Quy chế 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, chức danh nào sau đây thuộc thẩm quyền quyết định công tác nhân sự của Tổng Giám đốc?","options":["Phó Giám đốc Chi nhánh loại I hạng 2","Phó Giám đốc Chi nhánh loại II","Giám đốc Chi nhánh loại II, trừ các trường hợp Tổng Giám đốc ủy quyền cho Giám đốc Chi nhánh loại I.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm b, Khoản 3, Điều 9 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, nhân sự được điều động, bổ nhiệm giữ chức vụ mới thì thời hạn giữ chức vụ được tính từ thời điểm nào?","options":["Tính từ ngày quyết định điều động, bổ nhiệm giữ chức vụ mới có hiệu lực thi hành","Tính từ ngày bộ phận tham mưu nhận được đầy đủ hồ sơ","Tính từ thời gian nhân sự được qiao nhiệm vụ \"Quyền\" hoặc \"Phụ trách điều hành\"",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3 Điều 11  Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, trường hợp thay đổi chức danh, chức vụ do chia tách, sáp nhập, sắp xếp lại cơ cấu tổ chức thì thời hạn giữ chức vụ của nhân sự được tính từ ngày nào?","options":["Ngày hiệu lực của Quyết định điều động, bổ nhiệm giữ chức vụ cũ trước khi chia tách, sáp nhập, sắp xếp lại cơ cấu tổ chức","Tính từ ngày quyết định điều động, bổ nhiệm giữ chức vụ mới có hiệu lực thi hành","Ngày hiệu lực của Quyết định chia tách, sáp nhập, sắp xếp lại cơ cấu tổ chức",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 5 Điều 11 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên thời gian thực hiện việc xây dựng, phê duyệt, công khai kế hoạch chuyển đổi vị trí công tác HẰNG NĂM thực hiện vào thời gian nào?","options":["Đầu Quý I","Đầu Quý II","Đầu Quý III","Quý IV"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo Điểm a Khoản 2 Điều 31 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, trường hợp đương nhiên thôi giữ chức vụ là:","options":["Nhân sự điều chuyển công tác, thôi việc, chấm dứt hợp đồng lao động","Nhân sự chết, mất tích","Nhân sự hết thời hạn giữ chức vụ được ghi trong quyết định hoặc được bổ nhiệm chức vụ mới (trừ trường hợp kiêm nhiệm và quyết định không ghi thời hạn kiêm nhiệm)","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 36 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, \"Bổ nhiệm lần đầu\" là:","options":["Việc cấp có thẩm quyền quyết định điều động nhân sự giữ chức danh, chức vụ khác","Việc cấp có thẩm quyền quyết định giao có thời hạn một chức danh, chức vụ cụ thể cho nhân sự nhưng không phải là điều động, giao nhiệm vụ, giao quyền cấp trưởng","Việc cấp có thẩm quyền quyết định bổ nhiệm nhân sự giữ chức danh, chức vụ lần đầu tiên hoặc được quyết định giữ chức danh, chức vụ mới cao hơn chức danh, chức vụ đang đảm nhiệm",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 18 Điều 3 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, thời gian giao quyền, giao phụ trách đơn vị/bộ phận là bao nhiêu lâu?","options":["Không quá 06 tháng và không tính vào thời gian giữ chức vụ nếu được bổ nhiệm","Không quá 08 tháng và không tính vào thời gian giữ chức vụ nếu được bổ nhiệm","Không quá 12 tháng và không tính vào thời gian giữ chức vụ nếu được bổ nhiệm","Không quá 10 tháng và không tính vào thời gian giữ chức vụ nếu được bổ nhiệm"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2 Điều 28 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, điều kiện bổ nhiệm lại bao gồm? (chọn đáp án đầy đủ nhất)","options":["Nhân sự được cấp có thẩm quyền đánh giá là hoàn thành nhiệm vụ trong nhiệm kỳ giữ chức vụ và vẫn đủ tiêu chuẩn chức danh, đáp ứng được yêu cầu nhiệm vụ trong thời gian tới; Agribank có nhu cầu","Tỷ lệ phiếu tín nhiệm tại các hội nghị đạt trên 50%","Có đủ sức khỏe để hoàn thành nhiệm vụ được giao (do cơ quan y tế có thẩm quyền chứng nhận)","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 22 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, Đơn vị có trách nhiệm tham mưu, giúp việc Tổng Giám đốc triển khai quy trình, thủ tục có liên quan đến công tác nhân sự đối với các chức danh, chức vụ thuộc thẩm quyền của Tổng Giám đốc?","options":["Ban Thư ký Hội đồng thành viên","Ủy ban nhân sự","Ban Thư ký tổng hợp","Ban Tổ chức nhân sự"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 40 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, Các chức danh nào KHÔNG tương đương với chức danh Trưởng phòng Chi nhánh loại I?","options":["Trưởng nghiệp vụ tại Trụ sở chính","Trưởng phòng tại Trụ sở chính","Giám đốc Chi nhánh loại II","Phó Giám đốc Chi nhánh loại II"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Danh sách tại Bậc 3 Phụ lục 01 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, thời hạn luân chuyển được quy định như thế nào?","options":["Ít nhất 03 năm (36 tháng)","03 năm (36 tháng)","Tối đa 03 năm (36 tháng)",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 điều 6 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày  15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, phạm vi luân chuyển cán bộ trong hệ thống Agribank bao gồm?","options":["Từ các đơn vị tại Trụ sở chính đến các đơn vị trong hệ thống Agribank và ngược lại","Từ Agribank đến các Công ty","Giữa các đơn vị tại Trụ sở chính, Chi nhánh, Đơn vị sự nghiệp, Văn phòng Đại diện; giữa các bộ phận trong cùng một đơn vị","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 điều 7 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày  15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, chuyển đổi vị trí công tác bao gồm những phương thức nào?","options":["Chuyển đổi nơi làm việc; chuyển đổi phạm vi công việc","Chuyển đổi vị trí công việc/nghiệp vụ chuyên môn tại đơn vị/bộ phận;","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 29 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày  15/5/2024"},{"question":"Theo Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên quy định thời gian nghỉ phép bắt buộc của cán bộ là: (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Tối thiểu 03 ngày làm việc liên tục trong 01 năm (tính từ ngày 01/01 đến ngày 31/12 hàng năm)","Tối thiểu 05 ngày làm việc liên tục trong 01 năm (tính từ ngày 01/01 đến ngày 31/12 hằng năm)","Tối thiểu 04 ngày làm việc trong 01 năm (tính từ ngày 01/01 đến ngày 31/12 hàng năm)",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 36 Quy chế số 389/QC-HĐTV-UBNS ngày  15/5/2024"},{"question":"Theo Quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank, việc chỉ đạo, hướng dẫn, tổ chức thực hiện và kiểm tra, giám sát việc thực hiện các quy định của pháp luật và Agribank về công tác quản lý lao động trong toàn hệ thống thuộc phân cấp trách nhiệm của ai?","options":["Giám đốc Chi nhánh loại I","Tổng Giám đốc","Chủ tịch Hội đồng thành viên","Hội đồng Thành viên"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 4 Điều 39 Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo Quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank, Giám đốc Chi nhánh loại I thực hiện quyền của người sử dụng lao động trong quyết định các hình thức kỷ luật đối với người lao động vi phạm kỷ luật thuộc quyền quản lý KHÔNG bao gồm chức danh nào sau đây?","options":["Phó Giám đốc Chi nhánh loại I","Nhân viên Phòng kế toán và ngân quỹ","Nhân viên Phòng kế hoạch và quản lý rủi ro","Cả đáp án 1 và 2"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 42 Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo Quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank, trình độ ngoại ngữ yêu cầu đối với lao động làm vị trí thủ quỹ, kiểm ngân tại Chi nhánh, Phòng giao dịch là:","options":["Bậc 3 Khung năng lực ngoại ngữ Việt Nam","Tiếng Anh IELTS 4.0","Tiếng Trung HSK cấp 4","Không yêu cầu trình độ ngoại ngữ"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Phụ lục: Khung năng lực ngoại ngữ Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Tổ phó Phòng giao dịch thuộc Chi nhánh loại I có thời gian công tác liên tục từ tháng 3/1988 đến nay, khi nghỉ hưu được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 13.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["3.250.000đ","5.200.000đ","52.000.000đ","55.000.000đ"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Tiết a Điểm 4.3 Khoản 4 Mục I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008"},{"question":"Theo Văn bản 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008, Tổ phó Phòng giao dịch thuộc Chi nhánh loại II có thời gian công tác liên tục từ tháng 12/1987 đến nay, khi nghỉ hưu được nhận mức hỗ trợ chung là bao nhiêu? (biết mức trợ cấp M = 13.000.000đ, hệ số điều chỉnh K = 4)","options":["3.250.000đ","5.200.000đ","52.000.000đ","Nhiều hơn 60.000.000đ"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Tiết a Điểm 4.3 Khoản 4 Mục I Phần B Văn bản số 1519/HĐQT-LĐTL ngày 11/12/2008"},{"question":"Theo Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021, người thử việc được hưởng tối thiểu bao nhiêu% so với mức lương khởi điểm áp dụng đối với công việc đảm nhiệm?","options":["0.75","0.85","0.9","0.95"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Mục 2.4 Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021"},{"question":"Thù lao theo hiệu quả công việc của Giám đốc Chi nhánh hạng 1 gồm mấy bậc? (Bảng B1 Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017)","options":["2 bậc","3 bậc","4 bậc","5 bậc"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Bảng B1 QĐ số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017"},{"question":"Theo quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank, cấp có thẩm quyền quyết định xếp loại lao động đối với chức danh Trưởng phòng Khách hàng doanh nghiệp tại Chi nhánh loại I là:","options":["Chủ tịch Hội đồng thành viên","Tổng Giám đốc","Giám đốc Chi nhánh loại I",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 8 Điều 42 Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021, thời gian thử việc đối với chức danh nghề nghiệp cần trình độ trung cấp, công nhân kỹ thuật, nhân viên nghiệp vụ là:","options":["10 ngày","20 ngày","30 ngày","Không quá 30 ngày"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2.3 Mục 2 Văn bản số 8386/NHNo-TCTL ngày 27/9/2021"},{"question":"Tính lương cơ bản tháng 12/2024 của ông A, cán bộ Kế toán chi nhánh thuộc địa bàn vùng 1, biết: Ông A hiện hưởng lương cơ bản bậc 6/6, hệ số 2,25, hệ số mức độ hoàn thành công việc là 1,0, ông C đi làm thực tế 20 ngày, nghỉ phép 02 ngày, ngày công tiêu chuẩn của tháng là 22 ngày?","options":["11.500.000đ","11.000.000đ","12.600.000đ","11.160.000đ"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4 Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016"},{"question":"Theo Quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank, cấp có thẩm quyền quyết định xếp loại lao động đối với chức danh Giám đốc Chi nhánh loại II  hạng 2?","options":["Hội đồng thành viên","Chủ tịch Hội đồng thành viên","Tổng Giám đốc","Giám đốc Chi nhánh loại I"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 5 Điều 39 Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, phiếu giới thiệu quy hoạch hợp lệ là:","options":["Phiếu đánh dấu (X) vào cả hai ô “Đồng ý” và “Không đồng ý” đối với một nhân sự nguồn giới thiệu quy hoạch;","Phiếu đánh dấu (X) vào vị trí không xác định được ý kiến đồng ý hay không đồng ý đối với một nhân sự nguồn giới thiệu quy hoạch (tính phiếu không hợp lệ đối với nhân sự tương ứng).","Phiếu không do ban tổ chức phát ra.","là phiếu do ban tổ chức phát ra, được đánh dấu (X) vào 1 trong 2 ô “Đồng ý” hoặc “Không đồng ý” hoặc là phiếu trắng (phiếu không đánh dấu cả hai ô “Đồng ý” và “Không đồng ý”) đối với một nhân sự nguồn giới thiệu quy hoạch (tính phiếu hợp lệ đối với nhân sự tương ứng)"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3, Điều 13 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, phiếu giới thiệu quy hoạch không hợp lệ là:","options":["là phiếu trắng (phiếu không đánh dấu cả hai ô “Đồng ý” và “Không đồng ý”)","Phiếu do ban tổ chức phát ra","Phiếu đánh dấu (X) vào 1 trong 2 ô \"Đồng ý\" hoặc \"Không đồng ý\".","- Phiếu đánh dấu (X) vào cả hai ô “Đồng ý” và “Không đồng ý” đối với một nhân sự nguồn giới thiệu quy hoạch; hoặc đánh dấu (X) vào vị trí không xác định được ý kiến đồng ý hay không đồng ý đối với một nhân sự nguồn giới thiệu quy hoạch (tính phiếu không hợp lệ đối với nhân sự tương ứng)."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3, Điều 13 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, thời điểm có thể bắt đầu thực hiện quy trình bổ nhiệm vào chức danh quy hoạch đối với nhân sự được phê duyệt quy hoạch ngày 01/03/2025 kể từ ngày?","options":["01/3/2025","01/4/2025","28/4/2025","01/6/2025"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 4 Điều 4 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023 của Hội đồng thành viên, thời điểm có thể bắt đầu thực hiện quy trình bổ nhiệm vào chức danh quy hoạch đối với nhân sự được phê duyệt quy hoạch ngày 01/09/2025 kể từ ngày?","options":["01/9/2025","01/10/2025","15/10/2025","01/12/2025"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 4 Điều 4 Quy chế số 269/QC-HĐTV-UBNS ngày 28/4/2023"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, nhân sự có tỷ lệ phiếu tín nhiệm tại các hội nghị đạt bao nhiêu phần trăm trở lên thì đủ điều kiện xem xét bổ nhiệm lại?","options":["Từ 35%","Trên 50%","Từ 40%","Từ 45%"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 5 Điều 22 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Thông tư 32/2024/TT-NHNN, việc thay đổi tên Phòng giao dịch thuộc thẩm quyền của:","options":["Thống đốc NHNN","Giám đốc NHNN chi nhánh tỉnh, thành phố trực thuộc trung ương","Ngân hàng thương mại",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"khoản 1 Điều 17 Thông tư 32/2024/TT-NHNN"},{"question":"Theo Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS  ngày 31/5/2019 của Hội đồng thành viên về Người quản lý, người lao động Agribank đi công tác, học tập tại nước ngoài, cấp có thẩm quyền quyết định thành lập các đoàn đi nước ngoài do Giám đốc Chi nhánh loại I làm Trưởng đoàn là:","options":["Chủ tịch Hội đồng thành viên","Tổng Giám đốc","Chủ nhiệm Ủy ban Nhân sự","Giám đốc Chi nhánh loại I"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 2 Điều 4 Quy chế số 414/QĐ-HĐTV-UBNS ngày 31/5/2019"},{"question":"Theo Quy chế Quản lý lao động trong hệ thống Agribank, các trường hợp nào sau đây được tạm hoãn thực hiện hợp đồng lao động?","options":["Người lao động thực hiện nghĩa vụ quân sự, nghĩa vụ tham gia dân quân tự vệ","Người lao động phải chấp hành quyết định áp dụng biện pháp đưa vào trường giáo dưỡng, cơ sở cai nghiện bắt buộc hoặc cơ sở giáo dục bắt buộc","Người lao động được bổ nhiệm làm người đại diện Agribank trực tiếp tại các Công ty con do Agribank nắm giữ 100% vốn điều lệ và giữ chức danh chuyên trách tại Công ty con","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 19 Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Tính tổng tiền lương V1, V2 tháng 12/2024 của bà N, cán bộ kế toán Chi nhánh thuộc địa bàn vùng III (theo Nghị định số 74/2024/NĐ-CP ngày 30/6/2024  của Chính phủ), biết: Bà N hiện hưởng lương V1 bậc 1/6, hệ số 1,4 và lương V2 bậc 1/3, hệ số 4,53; Hệ số mức độ hoàn thành công việc là 1 và đi làm 20/22 ngày công; Giá trị 1 hệ số V2 là 1.000.000đ?","options":["9.030.909đ","9.060.000đ","9.040.000đ","9.050.000đ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 4, 5 Quyết định số 306/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 15/6/2016,Quyết định số 703/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 31/7/2017"},{"question":"Trường hợp nào KHÔNG được hưởng chế độ ốm đau theo Luật Bảo hiểm xã hội?","options":["Bị ốm đau, tai nạn mà không phải là tai nạn lao động phải nghỉ việc và có xác nhận của cơ sở khám bệnh, chữa bệnh có thẩm quyền theo quy định của Bộ Y tế","Phải nghỉ việc để chăm sóc con dưới 07 tuổi bị ốm đau và có xác nhận của cơ sở khám bệnh, chữa bệnh có thẩm quyền","Ốm đau, tai nạn phải nghỉ việc do tự hủy hoại sức khỏe, do say rượu hoặc sử dụng chất ma túy, tiền chất ma túy theo danh mục  pháp luật quy định",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 25 Luật Bảo hiểm xã hội số 58/2014/QH13"},{"question":"Theo Quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank, Hội đồng kỷ luật lao động tại Chi nhánh loại I, Đơn vị sự nghiệp, Văn phòng đại diện có trách nhiệm xem xét, kết luật các hình thức kỷ luật đối với:","options":["Người lao động vi phạm thuộc thẩm quyền quản lý của Người đứng đầu đơn vị","Phó Giám đốc Chi nhánh loại I, hạng 1 vi phạm kỷ luật","Giám đốc Chi nhánh loại 1, hạng 1 vi phạm kỷ luật",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3, Điều 30 Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo Quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank, trình độ tiếng Anh TOEIC yêu cầu đối với lao động chuyên môn nghiệp vụ dưới 30 tuổi làm việc tại Chi nhánh, Phòng giao dịch trên địa bàn thành phố là:","options":["450","460","470","480"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Mục B, Phụ lục: Khung năng lực ngoại ngữ Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Hồ sơ hưởng lương hưu đối với người lao động tham gia bảo hiểm xã hội bắt buộc bao gồm:","options":["Sổ bảo hiểm xã hội","Quyết định nghỉ việc để hưởng chế độ hưu trí hoặc văn bản chấm dứt hợp đồng lao động hưởng chế độ hưu trí","Biên bản giám định mức suy giảm khả năng lao động của Hội đồng giám định y khoa đối với người nghỉ hưu theo quy định tại Điều 55 Luật Bảo hiểm xã hội hoặc giấy chứng nhận bị nhiễm HIV/AIDS do tai nạn rủi ro nghề nghiệp đối với trường hợp người người lao động quy định tại Điều 54 của Luật Bảo hiểm xã hội","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 108 Luật Bảo hiểm xã hội số 58/2014/QH13"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, để đảm bảo an toàn hoạt động kinh doanh, cấp có thẩm quyền xem xét thay thế kịp thời không chờ hết thời hạn giữ chức vụ và bố trí công tác khác đối với nhân sự trong trường hợp nào?","options":["Hai năm xếp loại không hoàn thành nhiệm vụ trong nhiệm kỳ giữ chức vụ","Hai năm xếp loại hoàn thành tốt nhiệm vụ trong nhiệm kỳ giữ chức vụ","Hai năm xếp loại hoàn thành xuất sắc nhiệm vụ trong nhiệm kỳ giữ chức vụ",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 điều 32 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, \"Công tác nhân sự\" KHÔNG bao gồm nội dung nào sau đây?","options":["Tuyển dụng","Xử lý kỷ luật","Quy hoạch","Tất cả các đáp án trên."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 3 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo Quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank, người lao động ký hợp đồng lao động với Agribank kể từ năm 2022, có chứng chỉ tiếng Anh thực hành trình độ A, B, C có đủ điều kiện trình độ ngoại ngữ của Agribank không?","options":["Có, được công nhận tương đương với trình độ A1, A2, B1 thuộc khung năng lực ngoại ngữ 6 bậc dùng cho Việt Nam","Không, cần bổ sung chứng chỉ phù hợp theo Khung năng lực ngoại ngữ đối với người lao động Agribank","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Phụ lục: Khung năng lực ngoại ngữ Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo Quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank, trình độ ngoại ngữ yêu cầu đối với lao động chuyên môn nghiệp vụ dưới 30 tuổi làm việc tại Chi nhánh, Phòng giao dịch trên địa bàn thành phố là: (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Tiếng Anh IELTS 4.0","Tiếng Trung HSK cấp 3","Tiếng Anh CEFR B1","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Mục B, Phụ lục: Khung năng lực ngoại ngữ Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo Quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank 919/QC-HĐTV-TCTL, trình độ ngoại ngữ yêu cầu đối với lao động chuyên môn nghiệp vụ dưới 30 tuổi làm việc tại Chi nhánh, Phòng giao dịch trên địa bàn thành phố là: (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Tiếng Anh TOEIC 450","Tiếng Nhật N3","Tiếng Hàn TOPIK cấp 3","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Phụ lục: Khung năng lực ngoại ngữ Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo Quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank, trình độ ngoại ngữ yêu cầu đối với lao động là lễ tân, hành chính tại các Chi nhánh trên địa bàn thành phố là: (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Bậc 2 Khung năng lực ngoại ngữ Việt Nam","Tiếng Anh TOEIC 400","Tiếng Anh CEFR A2","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Phụ lục: Khung năng lực ngoại ngữ Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo Quy chế quản lý lao động trong hệ thống Agribank, trình độ ngoại ngữ yêu cầu đối với Phó Giám đốc Chi nhánh loại II là: (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Bậc 2 Khung năng lực ngoại ngữ Việt Nam","Tiếng Anh TOEIC 400","Tiếng Anh CEFR A2","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Phụ lục: Khung năng lực ngoại ngữ Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, Trưởng phòng tại Chi nhánh loại I tương đương chức danh nào?","options":["Giám đốc Phòng giao dịch xếp hạng 1 phụ thuộc Hội sở Chi nhánh loại I (nếu có)","Trưởng phòng tại Chi nhánh loại II","Phó Giám đốc Chi nhánh loại II",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Phụ lục I Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024 của Hội đồng thành viên, \"Tập thể lãnh đạo bộ phận\" bao gồm:","options":["Ban lãnh đạo đơn vị và cấp ủy cùng cấp","Cấp trưởng, cấp phó bộ phận và cấp ủy cùng cấp (nếu có)","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 14 điều 3 Quy chế số 388/QC-HĐTV-UBNS ngày 15/5/2024"}]}